[{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Alto Minho","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Viana do Castelo (Germano de Sousa)","morada":"Rua D. Mois\u00e9s Alves de Pinho 4900-314 Viana do Castelo","telefone":"969030806","email":"covid19.viana@germano desousa.com","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 09H \u00e0s 13H | 14H \u00e0s 17H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.6972696,"longitude":-8.8349053,"id":3},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES AltoMinho","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Valen\u00e7a (Laborat\u00f3rio Dra. Helena Rodrigues)","morada":"Avenida Dr. Tito Fontes, no 314930-673 Valen\u00e7a","telefone":"251249900---","email":"laboratorio@helenarodriguesanalisesclinicas.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 13H | 14H \u00e0s 18H; S\u00e1bados, domingos eferiados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":42.0276243,"longitude":-8.637416,"id":4},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Alto Minho","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Arcos de Valdevez (Laborat\u00f3rio Dra. Helena Rodrigues)","morada":"Rua Dr. F\u00e9lix Alves Pereira, no 177 4970-456 Arcos de Valdevez","telefone":"251249900 ---","email":"laboratorio@helenarodri guesanalisesclinicas.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H30; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.8451149,"longitude":-8.4200667,"id":5},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES AltoMinho","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Ponte da Barca (Laborat\u00f3rio Dra. Helena Rodrigues)","morada":"Hospital da Miseric\u00f3rdia de Ponte da Barca, Pra\u00e7a da Rep\u00fablica 4980-619 Ponte da Barca","telefone":"251249900---","email":"laboratorio@helenarodriguesanalisesclinicas.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 11H30; S\u00e1bados, domingos e feriados:Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.8076115,"longitude":-8.4156732,"id":6},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES AltoMinho","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Lanheses (Laborat\u00f3rio Dra. Helena Rodrigues)","morada":"Largo da Feira4925-411 Lanheses","telefone":"251249900---","email":"laboratorio@helenarodriguesanalisesclinicas.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 11H30; S\u00e1bados, domingos e feriados:Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.7347573,"longitude":-8.6776648,"id":7},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Alto Minho","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Viana do Castelo (Laborat\u00f3rio Dra. Helena Rodrigues)","morada":"Rua de Altamira, no 53 r\/c 4900-337 Viana do Castelo","telefone":"251249900 ---","email":"laboratorio@helenarodri guesanalisesclinicas.pt","horario_observacoes":"2aF e 5aF: 08H30 \u00e0s 11H; 3aF, 4aF, 6aF, S\u00e1bados: Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.6912667,"longitude":-8.8324168,"id":8},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Alto Minho","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Vila Praia de \u00c2ncora (Laborat\u00f3rioDra. Helena Rodrigues)","morada":"Rua 5 de Outubro no 103A, r\/c D 4910-456 Vila Praia de \u00c2ncora","telefone":"251249900 ---","email":"laboratorio@helenarodri guesanalisesclinicas.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 11H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.8153824,"longitude":-8.8652227,"id":9},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Alto Minho","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Mon\u00e7\u00e3o (Laborat\u00f3rio Dra. HelenaRodrigues)","morada":"Estrada dos Arcos, Edif. Avenida, Bloco1,loja 44950-436 Mon\u00e7\u00e3o","telefone":"251249900 ---","email":"laboratorio@helenarodri guesanalisesclinicas.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H30 | 14H30 \u00e0s 18H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":42.0771855,"longitude":-8.4819441,"id":10},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Alto Minho","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Mon\u00e7\u00e3o - Mazedo (Laborat\u00f3rio Dra. Helena Rodrigues)","morada":"Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Mon\u00e7\u00e3o,Barreiras, Mazedo 4950-277 Mazedo","telefone":"251249900 ---","email":"laboratorio@helenarodri guesanalisesclinicas.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 11H30; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":42.0789119,"longitude":-8.4794729,"id":11},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES AltoMinho","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Melga\u00e7o (Laborat\u00f3rio Dra. Helena Rodrigues)","morada":"Pra\u00e7a Ribeiro do Porto no144960-568 Melga\u00e7o","telefone":"251249900---","email":"laboratorio@helenarodriguesanalisesclinicas.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H; S\u00e1bados, domingos e feriados:Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.1404663,"longitude":-8.6131684,"id":12},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Alto Minho","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Ponte de Lima (Laborat\u00f3rio Dra. Helena Rodrigues)","morada":"Rua General Norton de Matos no555 4990-118 Ponte de Lima","telefone":"251249900 ---","email":"laboratorio@helenarodri guesanalisesclinicas.pt","horario_observacoes":"3aF e 5aF: 08H \u00e0s 11H; 2aF, 4aF, 6aF, S\u00e1bados: Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.7602678,"longitude":-8.5825229,"id":13},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Alto Minho","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Vila Nova de Anha (Laborat\u00f3rioDra. Helena Rodrigues)","morada":"Avenida 9 de Julho 1985, no1122 4935-301 Vila Nova de Anha","telefone":"251249900 ---","email":"laboratorio@helenarodri guesanalisesclinicas.pt","horario_observacoes":"4aF: 08H \u00e0s 11H; 2aF, 3aF, 5aF, 6aF, S\u00e1bados: Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.6676331,"longitude":-8.8035538,"id":14},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Alto Minho","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Viana do Castelo (Laborat\u00f3rio Dr.Jos\u00e9 Manso)","morada":"Avenida Rocha P\u00e1ris, 74 r\/c 4900-494 Viana do Castelo","telefone":"258801123 ---","email":"geral@lacjosemanso.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 13H | 14H30 \u00e0s 18H30; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.6961677,"longitude":-8.8270738,"id":15},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Alto Minho","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Barroselas (Laborat\u00f3rio Dr. Jos\u00e9 Manso)","morada":"Edif\u00edcio Bras\u00edlia, r\/c 4905-513 Barroselas","telefone":"258801123 ---","email":"geral@lacjosemanso.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.650532,"longitude":-8.700196,"id":16},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Alto Minho","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Ancora (Laborat\u00f3rio Dr. Jos\u00e9 Manso)","morada":"Rua Miguel Bombarda, r\/c 4910-524 Vila Praia Ancora","telefone":"258801123 ---","email":"geral@lacjosemanso.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.8133521,"longitude":-8.8583804,"id":22},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES AltoMinho","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Caminha (Laborat\u00f3rio Dr. Jos\u00e9 Manso)","morada":"Rua da Corredoura, 68 r\/c4910-133 Caminha","telefone":"258801123---","email":"geral@lacjosemanso.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H; S\u00e1bados, domingos e feriados:Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.8744658,"longitude":-8.8376783,"id":23},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Alto Minho","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Cerveira (Laborat\u00f3rio Dr. Jos\u00e9Manso)","morada":"Edif\u00edcio Vila Nova, r\/c 4920-245 Vila Nova de Cerveira","telefone":"258801123 ---","email":"geral@lacjosemanso.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.9428454,"longitude":-8.7408025,"id":24},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Alto Minho","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Valen\u00e7a (Laborat\u00f3rio Dr. Jos\u00e9 Manso)","morada":"Edif\u00edcio Europa, 18 r\/c 4930-648 Valen\u00e7a","telefone":"258801123 ---","email":"geral@lacjosemanso.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":42.0232911,"longitude":-8.6427675,"id":25},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES AltoMinho","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Mon\u00e7\u00e3o (Laborat\u00f3rio Dr. Jos\u00e9 Manso)","morada":"Urbaniza\u00e7\u00e3o Quinta do Peixe Frio, 598 r\/c4950-495 Mon\u00e7\u00e3o","telefone":"258801123---","email":"geral@lacjosemanso.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H; S\u00e1bados, domingos e feriados:Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":42.0771855,"longitude":-8.4819441,"id":26},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Alto Minho","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Santa Marta (Laborat\u00f3rio Dr. Jos\u00e9 Manso)","morada":"Rua Quinta Velha, r\/c 4925-180 Santa Marta de Portuzelo","telefone":"258801123 ---","email":"geral@lacjosemanso.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.7070786,"longitude":-8.7717975,"id":27},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES AltoMinho","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Darque (Laborat\u00f3rio Dr. Jos\u00e9 Manso)","morada":"Urbaniza\u00e7\u00e3o Cidade Nova, Lote29 r\/c4935-087 Darque","telefone":"258801123---","email":"geral@lacjosemanso.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H; S\u00e1bados, domingos e feriados:Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.6805401,"longitude":-8.8038387,"id":28},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Alto Minho","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 H.P.V.C. (Laborat\u00f3rio Dr. Jos\u00e9Manso)","morada":"Rua S\u00e3o Jo\u00e3o r\/c 4900-418 Viana do Castelo","telefone":"258801123 ---","email":"geral@lacjosemanso.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.7059487,"longitude":-8.8179303,"id":29},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Alto Minho","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Lanheses (Laborat\u00f3rio Dr. Jos\u00e9 Manso)","morada":"Avenida Capit\u00e3o Gaspar Castro, 424 r\/c 4925-411 Lanheses","telefone":"258801123 ---","email":"geral@lacjosemanso.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.7349047,"longitude":-8.6803319,"id":30},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES AltoMinho","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Alvar\u00e3es (Laborat\u00f3rio Dr. Jos\u00e9 Manso)","morada":"Rua dos Cruzeiros, 237 r\/c4905-205 Alvar\u00e3es","telefone":"258801123---","email":"geral@lacjosemanso.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H; S\u00e1bados, domingos e feriados:Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.6431292,"longitude":-8.7445242,"id":31},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Alto Minho","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Mon\u00e7\u00e3o (Medicina Laboratorial - Doutor Carlos da Silva Torres)","morada":"Largo da Esta\u00e7\u00e3o, Edif\u00edcio Baluarte 4950-454 Mon\u00e7\u00e3o","telefone":"220125001 222401401","email":"marcacoes@unilabs.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H30 \u00e0s 16H30; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":42.0559279,"longitude":-8.5358164,"id":32},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES AltoMinho","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 VLA Valen\u00e7a (Medicina Laboratorial - Doutor Carlos da Silva Torres)","morada":"Rua Val Flores, Edif\u00edcio S. Sebasti\u00e3o4930-747 Valen\u00e7a","telefone":"220125001222401401","email":"marcacoes@unilabs.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H30 \u00e0s 16H30; S\u00e1bados, domingos e feriados:Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":42.0262701,"longitude":-8.6435365,"id":33},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES AltoMinho","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Melga\u00e7o (Medicina Laboratorial - Doutor Carlos da Silva Torres)","morada":"Rua Rio do Porto4960-568 Melga\u00e7o","telefone":"220125001222401401","email":"marcacoes@unilabs.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H30 \u00e0s 16H30; S\u00e1bados, domingos e feriados:Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":42.1124939,"longitude":-8.2576076,"id":34},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Alto Minho","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 DMIL (Medicina Laboratorial - Doutor Carlos da Silva Torres)","morada":"Avenida Luis de Cam\u00f5es, 45 4900-474 Viana do Castelo","telefone":"220125001 222401401","email":"marcacoes@unilabs.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H30 \u00e0s 16H30; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.6949325,"longitude":-8.8228171,"id":35},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Feira eArouca","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Santa Maria da Feira (Germano deSousa)","morada":"EUROPARQUE, Rua Interior do Europarque, Santa Maria da Feira4520-153 Santa Maria da Feira","telefone":"930525694","email":"covid19.feira@germanodesousa.com","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 09H \u00e0s 13H | 14H \u00e0s 17H; Domingos: 10H\u00e0s 13H | 14H \u00e0s 16H; Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 emautom\u00f3vel","domicilios":"N\u00e3o","latitude":40.9352945,"longitude":-8.5771249,"id":41},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Feira eArouca","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Arouca ACA (Medicina Laboratorial - Doutor Carlos da Silva Torres)","morada":"Rua Doutor \u00c2ngelo Miranda4540-140 Arouca","telefone":"220125001222401401","email":"marcacoes@unilabs.pt","horario_observacoes":"3aF e 5aF: 14H \u00e0s 16H; 2aF, 4aF, 6aF, S\u00e1bados: Domingos eFeriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":40.9307095,"longitude":-8.2527799,"id":42},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Vale do Sousa Sul","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Penafiel (Laborat\u00f3rio Vale doSousa)","morada":"Av. Jos\u00e9 J\u00falio, 281, sala 10-11 4560-547 Penafiel","telefone":"255213476","email":"covid19@labvalesousa.p t","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H30 \u00e0s 18H30; S\u00e1bados: 12H \u00e0s 16H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.199211,"longitude":-8.2905507,"id":43},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Vale do Sousa Sul","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Sameiro (Laborat\u00f3rio Vale do Sousa)","morada":"Rua Dr. Ant\u00f3nio Ferreira Gomes, no 1589R\/C 4560-568 Penafiel","telefone":"255213476","email":"covid19@labvalesousa.p t","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 18H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.2053226,"longitude":-8.2719002,"id":44},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Vale do Sousa Sul","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Penafiel (Synlab)","morada":"Rua Direita, 6 4560-462 Penafiel","telefone":"255213888 227860743935465241","email":"posto.penafiel@synlab.p t","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 17H30; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.2071872,"longitude":-8.2835281,"id":45},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Vale do Sousa Sul","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Pavilh\u00e3o Exposi\u00e7\u00f5es Penafiel (Laborat\u00f3rio Vale do Sousa)","morada":"Rua D. Ant\u00f3nio Ferreira Gomes, no 1211 4560-568 Penafiel","telefone":"255213476","email":"covid19@labvalesousa.p t","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 18H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"Em viatura ou a p\u00e9","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.2045683,"longitude":-8.2711499,"id":46},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Aveiro","posto_de_colheita":"19 S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira (Centro","morada":"Rua Vale do Vouga 1492 a 1520","telefone":"256830700","email":"raca.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H30 \u00e0s 12H30 | 14H \u00e0s 18H; S\u00e1bados: 09H \u00e0s","marcacao_previa":"Opcional","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":40.8970109,"longitude":-8.4947235,"id":49},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Aveiro Norte","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira CMP - Drive Through Oliva Creative Factory (Centro M\u00e9dico da Pra\u00e7a)","morada":"Rua da Fundi\u00e7\u00e3o 3700-119 S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira","telefone":"256830706 256830700916137547","email":"geral@centromedicodap raca.pt americo.sa@centromedi codapraca.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H30 \u00e0s 12H30 | 14H \u00e0s 18H; S\u00e1bados: 09H \u00e0s 12H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"N\u00e3o","drive_through":"S\u00f3 em autom\u00f3vel","domicilios":"N\u00e3o","latitude":40.9049876,"longitude":-8.4963709,"id":52},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Aveiro Norte","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Vale de Cambra (Centro M\u00e9dico da Pra\u00e7a)","morada":"Rua das Regadas, no85, Edif\u00edcio Pluridomus 3730-250 Vale de Cambra","telefone":"256410960256830706 916137547","email":"geral@centromedicodapraca.pt americo.sa@centromedi codapraca.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H30 \u00e0s 12H30 | 14H \u00e0s 18H; S\u00e1bados: 09H \u00e0s 12H30","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":40.84826,"longitude":-8.3909438,"id":53},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Aveiro Norte","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Vale de Cambra (Avelab)","morada":"Estrada Nacional 227, Lugar da Relva n.o503 3730-365 Vale de Cambra","telefone":"256405061 918714666","email":"geral@biosegal.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 18H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em autom\u00f3vel","domicilios":"Sim","latitude":40.8547676,"longitude":-8.403647,"id":54},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Aveiro Norte","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Vale de Cambra VBA (Medicina Laboratorial - Doutor Carlos da Silva Torres)","morada":"Avenida Camilo Tavares Matos, 252 1E 3730-240 Vale de Cambra","telefone":"220125001 222401401","email":"marcacoes@unilabs.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 16H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":40.8483355,"longitude":-8.3938353,"id":55},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Ger\u00eas \/ Cabreira","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Ribeira do Neiva (Laborat\u00f3rio Dra. Helena Rodrigues)","morada":"\u00c2ngulo Quarenta, Go\u00e3es 4730-190 Go\u00e3es, Vila Verde","telefone":"251249900 ---","email":"laboratorio@helenarodri guesanalisesclinicas.pt","horario_observacoes":"3aF e 5aF: 08H \u00e0s 11H30; 2aF, 4aF, 6aF, S\u00e1bados: Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.6882839,"longitude":-8.519445,"id":56},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Ger\u00eas \/ Cabreira","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Hospital S.C.M. de Vila Verde","morada":"Av. Dr. Bernardo Brito Ferreira, 77 4730-716 Vila Verde","telefone":"253310127","email":"laboratorio@hospital- vilaverde.com","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 08H \u00e0s 22H; Domingos e Feriados: 10H \u00e0s 22H","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.6511354,"longitude":-8.434902,"id":57},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Ger\u00eas \/ Cabreira","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Vila Verde (Laborat\u00f3rio Dr. Jos\u00e9 Manso)","morada":"Rua da Miseric\u00f3rdia, 156 r\/c 4730-064 Vila Verde","telefone":"258801123 ---","email":"geral@lacjosemanso.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.6545121,"longitude":-8.4349295,"id":64},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Braga","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Braga (Medicina Laboratorial - Doutor Carlos da Silva Torres)","morada":"Rua Monsenhor Airosa - Altice Forum Braga4705-002 Braga","telefone":"220125001","email":"marcacoes@unilabs.pt","horario_observacoes":"De 2a feira a domingo: 09H \u00e0s 18H; Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 emautom\u00f3vel","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.5413699,"longitude":-8.4252413,"id":65},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Braga","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Braga (Dr. Joaquim Chaves)","morada":"Avenida Central no 33, 3o andar4710-229 Braga","telefone":"253609140","email":"posto_lhs@jcs.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 09H \u00e0s 18H; S\u00e1bados: 09H \u00e0s 12H; Domingos eFeriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.5528611,"longitude":-8.422706,"id":66},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Braga","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Braga (Laborat\u00f3rio Dra. Helena Rodrigues)","morada":"Rua Dr. Artur Soares no353, S. Vicente 4700-363 Braga","telefone":"251249900 ---","email":"laboratorio@helenarodri guesanalisesclinicas.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.5593821,"longitude":-8.4250618,"id":67},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Braga","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Braga (Synlab)","morada":"Rua Ambr\u00f3sio Santos, 61, r\/c 4710-102 Braga","telefone":"253248805 227860743935465241","email":"posto.ambrosio- santos@synlab.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.5450957,"longitude":-8.4014103,"id":68},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Braga","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Braga Sul (Trofa Sa\u00fade)","morada":"Lugar da Igreja, s\/n 4715-196 Braga","telefone":"253680200 252097700","email":"info@trofasaude.com","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 08H \u00e0s 18H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em autom\u00f3vel","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.5246625,"longitude":-8.4141593,"id":69},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES BaixoT\u00e2mega","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Marco de Canaveses (Synlab Porto)","morada":"Avenida Dr. Artur Melo e Castro, 39 - Est\u00e1dio Municipal do Marco de Canaveses 4630-241 Marco de Canaveses","telefone":"255535299---","email":"---","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 18H; S\u00e1bados, domingos e feriados:Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"Em viaturaou a p\u00e9","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.1924289,"longitude":-8.144356,"id":70},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Baixo T\u00e2mega","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Marco de Canaveses (Labamarante)","morada":"Rua Professor Jos\u00e9 Magalh\u00e3es Aguiar, no84 4630-409 Marco de Canaveses","telefone":"255410650255410651 910888603","email":"labamarante@mail.telepac.pt coelhommsandra@gmail.com","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 08H \u00e0s 19H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.1829753,"longitude":-8.1470035,"id":71},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Baixo T\u00e2mega","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Amarante (Labamarante)","morada":"Rua Nova, no 472 4600-093 Amarante","telefone":"255410650255410651910888603","email":"labamarante@mail.telep ac.pt coelhommsandra@gmail .com","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 08H \u00e0s 19H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.2715623,"longitude":-8.0796548,"id":72},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES BaixoT\u00e2mega","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Amarante, Laborat\u00f3rio Central (Labamarante)","morada":"Av. Joaquim Leite de Carvalho, no 1674600-019 Amarante","telefone":"255410650 255410651 910888603","email":"labamarante@mail.telepac.ptcoelhommsandra@gmail .com","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 08H \u00e0s 19H; Domingos e Feriados:Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"Em viaturaou a p\u00e9","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.2713717,"longitude":-8.0822805,"id":73},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Baixo T\u00e2mega","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Amarante AMA (Medicina Laboratorial - Doutor Carlos da Silva Torres)","morada":"Avenida 1o de Maio, R\/C 4600-013 Amarante","telefone":"220125001 222401401","email":"marcacoes@unilabs.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 16H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.2691423,"longitude":-8.0746268,"id":74},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Ave \/ Famalic\u00e3o","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Del\u00e3es - Vila Nova de Famalic\u00e3o(Mesquita & Dami\u00e3o)","morada":"Rua do Pavilh\u00e3o, Edif\u00edcio Europa II, loja 15 4765-628 Del\u00e3es (Vila Nova de Famalic\u00e3o)","telefone":"252875009 914759820","email":"geral@mesquitadamiao.pt laboratorio.mesquitadamiao@gmail.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H30 | 14H \u00e0s 18H30; S\u00e1bados: 08H \u00e0s 12H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.38438,"longitude":-8.4151987,"id":75},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"Famalic\u00e3o","posto_de_colheita":"19 Santa Maria de Oliveira - Vila Nova","morada":"4765-801 Sta. Maria de Oliveira (Vila Nova","telefone":"914759820","email":"laboratorio.mesquitadam","horario_observacoes":"12H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.4005579,"longitude":-8.4076591,"id":83},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Ave \/ Famalic\u00e3o","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Landim - Vila Nova de Famalic\u00e3o (Mesquita & Dami\u00e3o)","morada":"Av. do Monte, no 765 4770-320 Landim (Vila Nova de Famalic\u00e3o)","telefone":"252875009 914759820","email":"geral@mesquitadamiao.pt laboratorio.mesquitadamiao@gmail.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 10H30; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.3969844,"longitude":-8.4495559,"id":86},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Ave \/ Famalic\u00e3o","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Joane - Vila Nova de Famalic\u00e3o(Mesquita & Dami\u00e3o)","morada":"Av. 25 de Abril, no 167 4770-260 Joane (Vila Nova de Famalic\u00e3o)","telefone":"252875009 914759820","email":"geral@mesquitadamiao. pt laboratorio.mesquitadam iao@gmail.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H30 \u00e0s 10H30; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.4372593,"longitude":-8.4167529,"id":87},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Ave \/ Famalic\u00e3o","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Nine - Vila Nova de Famalic\u00e3o(Mesquita & Dami\u00e3o)","morada":"Rua da Esta\u00e7\u00e3o, no 11 4775-446 Nine (Vila Nova de Famalic\u00e3o)","telefone":"252875009 914759820","email":"geral@mesquitadamiao.pt laboratorio.mesquitadamiao@gmail.com","horario_observacoes":"5aF e S\u00e1bados: 08H30 \u00e0s 10H30; 2aF, 3aF, 4aF, 6aF, Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.4092911,"longitude":-8.5275762,"id":88},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Ave \/","posto_de_colheita":"19 Vale S\u00e3o Martinho - Vila Nova de","morada":"4770-606 Vale S. Martinho (Vila Nova de","telefone":"252875009","email":"pt","horario_observacoes":"4aF e S\u00e1bados: 08H30 \u00e0s 09H30; 2aF, 3aF, 5aF, 6aF, Domingos e","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.4247528,"longitude":-8.483689,"id":91},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Ave \/ Famalic\u00e3o","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Drive-Trough Famalic\u00e3o (Medicina Laboratorial - Doutor Carlos da SilvaTorres)","morada":"Parque da Devesa - Rua Fernando Mesquita, 27854760-010 Vila Nova de Famalic\u00e3o","telefone":"220125001 222401401","email":"marcacoes@unilabs.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 18H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em autom\u00f3vel","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.4073747,"longitude":-8.5111304,"id":94},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Ave \/Famalic\u00e3o","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Famalic\u00e3o (LAC La Salete Robles)","morada":"Avenida Carlos Bacelar, Edif\u00edcio AtlantaPark, Loja 2 4760-103 Vila Nova Famalic\u00e3o","telefone":"252218156","email":"lacrobles@gmail.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 09H \u00e0s 12H | 14H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos eferiados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.412459,"longitude":-8.5175554,"id":95},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Vale do Sousa Norte","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Porto - Lousada (Medicina Laboratorial - Doutor Carlos da Silva Torres)","morada":"Avenida Dr. Duarte Leite, no 545 4620-141 Porto - Lousada","telefone":"220125001","email":"marcacoes@unilabs.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 09H \u00e0s 18H; S\u00e1bados: 09H \u00e0s 13H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em autom\u00f3vel","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.2869592,"longitude":-8.2921402,"id":96},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Vale do","posto_de_colheita":"19 Felgueiras (Hospital Agostinho","morada":"Avenida Dr. Magalh\u00e3es Lemos","telefone":"255310820","email":"c.pt","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 08H \u00e0s 17H; Domingos e Feriados:","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"Em viatura","domicilios":"Sim","latitude":41.3689226,"longitude":-8.2010385,"id":99},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Vale do Sousa Norte","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Felgueiras (LAC-Gaia)","morada":"Av. Agostinho Ribeiro. Edif. Santo Ant\u00f3nio.Loja F, Carvalhinhos, r\/c 4610-102 Felgueiras","telefone":"255314417","email":"covid19@lacgaia.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 07H30 \u00e0s 12H30 | 14H30 \u00e0s 19H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em autom\u00f3vel","domicilios":"Sim","latitude":41.3680924,"longitude":-8.205312,"id":102},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Vale do Sousa Norte","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Freamunde (Synlab)","morada":"R. do Grupo Teatral Freamundense, no 37 4590-328 Freamunde","telefone":"227860743","email":"posto.freamunde@synla b.pt coelhommsandra@gmail .com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 10H30 \u00e0s 12H | 14H \u00e0s 17H; S\u00e1bados: 10H30 \u00e0s 12H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.2888042,"longitude":-8.3412296,"id":103},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"Sousa Norte","posto_de_colheita":"19 da Serrinha (Labamarante)","morada":"4615-463 Sant\u00e3o","telefone":"255410651","email":"coelhommsandra@gmail","horario_observacoes":"Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"ou a p\u00e9","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.3125951,"longitude":-8.1821041,"id":111},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Vale do Sousa Norte","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Felgueiras, Refontoura (Labamarante)","morada":"Rua da Liberdade, no 4347 - Piso 0 - Loja A 4610-686 Felgueiras","telefone":"255410650255410651 910888603","email":"labamarante@mail.telepac.pt coelhommsandra@gmail.com","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 08H \u00e0s 19H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"Em viatura ou a p\u00e9","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.3362366,"longitude":-8.1924388,"id":114},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Vale do Sousa Norte","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Felgueiras (Labamarante)","morada":"Av. Dr. Ribeiro de Magalh\u00e3es, no 1086 4610-108 Felgueiras","telefone":"255410650255410651910888603","email":"labamarante@mail.telep ac.pt coelhommsandra@gmail .com","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 08H \u00e0s 19H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.362467,"longitude":-8.1955054,"id":115},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Porto Ocidental","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Porto (Medicina Laboratorial -Doutor Carlos da Silva Torres)","morada":"Queim\u00f3dromo - Estrada da Circunvala\u00e7\u00e3o 4100-183 Porto","telefone":"220125001","email":"marcacoes@unilabs.pt","horario_observacoes":"De 2a feira a domingo: 09H \u00e0s 18H; Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em autom\u00f3vel","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.1686739,"longitude":-8.6788358,"id":116},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Porto Ocidental","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Porto - Vilarinha (Synlab Porto)","morada":"Rua da Vilarinha, 718 4100-511 Porto","telefone":"227860743 935465241","email":"posto.vilarinha@synlab. pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 10H \u00e0s 12H | 14H \u00e0s 17H30; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.1687064,"longitude":-8.6682501,"id":117},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Porto Ocidental","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Porto - S\u00e1 da Bandeira (SynlabPorto)","morada":"Rua de S\u00e1 da Bandeira, 790, r\/c 4000-432 Porto","telefone":"227860743 935465241","email":"posto.sa-da- bandeira@synlab.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 10H \u00e0s 12H | 14H \u00e0s 17H30; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.1529229,"longitude":-8.605429,"id":118},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Porto Ocidental","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Porto (Dr. Joaquim Chaves)","morada":"Av. Central no 33, 3o 4710-229 Braga","telefone":"253609140","email":"posto_lhs@jcs.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 09H \u00e0s 18H; S\u00e1bados: 09H \u00e0s 12H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"N\u00e3o","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.5528611,"longitude":-8.422706,"id":119},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Porto Ocidental","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Porto (Avelab)","morada":"Rua 15 de Novembro, n.o 113 4100-421 Porto","telefone":"234380400 935380400","email":"GERAL@AVELAB.PT","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 07H30 \u00e0s 17H; S\u00e1bados: 08H \u00e0s 13H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em autom\u00f3vel","domicilios":"Sim","latitude":41.1597744,"longitude":-8.6329856,"id":120},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES PortoOcidental","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Porto - Filipa de Lencastre (Synlab Porto)","morada":"Pra\u00e7a D.a Filipa de Lencastre, 22, 3.o Andar, Sala 55 4050-259 Porto","telefone":"222001507 227860743 935465241","email":"posto.filipa-lencastre@synlab.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 18H; S\u00e1bados, domingos e feriados:Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.1479298,"longitude":-8.6124773,"id":121},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Porto Oriental","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Campanh\u00e3 (Synlab)","morada":"Rua Camilo Pessanha, 8 4300-097 Porto","telefone":"227860743 935465241","email":"posto.campanha@synla b.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 11H \u00e0s 12H | 14H \u00e0s 17H; S\u00e1bados: 09H \u00e0s 11H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.1586199,"longitude":-8.5785388,"id":122},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Porto Oriental","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Bolama (Medicina Laboratorial -Doutor Carlos da Silva Torres)","morada":"Rua do Bolama, 233 4200-139 Porto","telefone":"220125001 222401401","email":"marcacoes@unilabs.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H30 \u00e0s 16H30; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.1653631,"longitude":-8.6055475,"id":123},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Porto Oriental","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Bonfim (Medicina Laboratorial - Doutor Carlos da Silva Torres)","morada":"Rua da Constitui\u00e7\u00e3o, 2089 4250-170 Porto","telefone":"220125001 222401401","email":"marcacoes@unilabs.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H30 \u00e0s 19H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.1639781,"longitude":-8.6227402,"id":124},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES P\u00f3voado Varzim \/ Vila do Conde","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Vila do Conde (Santa Casa da Miseric\u00f3rdia de Vila do Conde)","morada":"Rua Dr. Ant\u00f3nio Andrade, 1044480-806 Vila do Conde","telefone":"252249100969224355","email":"covid19@scmvc.ptanalisesclinicas@scmvc. pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 11H; S\u00e1bados, domingos e feriados:Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 emautom\u00f3vel","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.3537468,"longitude":-8.7450083,"id":125},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES P\u00f3voa do Varzim \/ Vila do Conde","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Touguinh\u00f3, Hospital Senhor do Bonfim (Trofa Sa\u00fade)","morada":"Rua da Mata, n.o 180 4480-565 Touguinh\u00f3","telefone":"252097700","email":"info@trofasaude.com","horario_observacoes":"Todos os dias \u00fateis, fins de semana e feriados: 00H \u00e0s 24H","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em autom\u00f3vel","domicilios":"Sim","latitude":41.385572,"longitude":-8.7167471,"id":126},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES P\u00f3voado Varzim \/ Vila do Conde","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Vila do Conde (Synlab Porto)","morada":"Largo dos Artistas, 19 4480-710 Vila do Conde","telefone":"252631066227860743 935465241","email":"posto.vila-do- conde@synlab.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 13H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.3533364,"longitude":-8.7432742,"id":132},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES P\u00f3voado Varzim \/ Vila do Conde","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Vila do Conde (Medicina Laboratorial - Doutor Carlos da Silva Torres)","morada":"Avenida Infante Dom Henrique, 94 4480-670 Vila do Conde","telefone":"220125001 222401401","email":"marcacoes@unilabs.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 17H30; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.3700711,"longitude":-8.7615171,"id":133},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES P\u00f3voa do Varzim \/Vila do Conde","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Macieira da Maia (LAC La SaleteRobles)","morada":"Rua de tr\u00e1s, 2634485-393 Macieira da Maia","telefone":"252662304","email":"lacrobles@gmail.com","horario_observacoes":"2aF: 18H \u00e0s 20H; 4aF: 16H \u00e0s 20H; 5aF: 14H \u00e0s 16H; 3aF, 6aF,S\u00e1bados: Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.3372686,"longitude":-8.6847421,"id":134},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Santo Tirso \/ Trofa","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Santo Tirso (Germano de Sousa)","morada":"Rua Prof. Dr. Fernando Augusto Pires de Lima4780-531 Santo Tirso","telefone":"936559964","email":"covid19.santotirso@ger manodesousa.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 09H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.347086,"longitude":-8.4770403,"id":135},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Santo Tirso \/ Trofa","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Hospital da Trofa (Trofa Sa\u00fade)","morada":"Rua Ant\u00f3nio S\u00e1 Couto Ara\u00fajo, no 105 4785-409 Trofa","telefone":"252409100","email":"info@trofasaude.com","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 08H \u00e0s 10H | 14H \u00e0s 16H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.34387,"longitude":-8.548746,"id":136},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"Tirso \/ Trofa","posto_de_colheita":"19 Vila das Aves - Santo Tirso","morada":"4795-025 Vila das Aves (Santo Tirso)","telefone":"914759820","email":"laboratorio.mesquitadam","horario_observacoes":"12H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.3634264,"longitude":-8.4061468,"id":139},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES SantoTirso \/ Trofa","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 S\u00e3o Tom\u00e9 de Negrelos - Santo Tirso (Mesquita & Dami\u00e3o)","morada":"Av. da Ponte, no 63 4795-550 S. Tom\u00e9 de Negrelos (Santo Tirso)","telefone":"252875009914759820","email":"geral@mesquitadamiao. ptlaboratorio.mesquitadamiao@gmail.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H30 | 14H \u00e0s 18H30; S\u00e1bados,domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.3548868,"longitude":-8.4087184,"id":142},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Santo Tirso \/ Trofa","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 BMAC Santo Tirso (Medicina Laboratorial - Doutor Carlos da Silva Torres)","morada":"Rua Sousa Trepa, 20 4780-370 Santo Tirso","telefone":"220125001 222401401","email":"marcacoes@unilabs.pt","horario_observacoes":"2aF, 4aF, 5aF e 6aF: 14H \u00e0s 16H; 3aF, S\u00e1bados: Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.3418625,"longitude":-8.4746384,"id":143},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES SantoTirso \/ Trofa","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Trofa (Medicina Laboratorial - Doutor Carlos da Silva Torres)","morada":"Rua Abade Joaquim Jos\u00e9 Pedrosa, 974785-308 Trofa","telefone":"220125001222401401","email":"marcacoes@unilabs.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 17H30; S\u00e1bados, domingos e feriados:Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.334131,"longitude":-8.5597178,"id":144},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Santo Tirso \/ Trofa","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Trofa (LAC La Salete Robles)","morada":"Rua Guerra Junqueiro, 174, Loja 3 Edif\u00edcioPanorama 4785-322 Trofa","telefone":"252411885","email":"lacrobles@gmail.com","horario_observacoes":"4aF: 14H \u00e0s 17H; 2aF, 3aF, 5aF, 6aF, S\u00e1bados: Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.3356091,"longitude":-8.5612246,"id":145},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Gaia","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Vila Nova de Gaia (Germano de Sousa)","morada":"Rua 14 Outubro4430-046 Vila Nova de Gaia","telefone":"930575003965782943","email":"covid19.gaia@germanodesousa.com","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 09H \u00e0s 13H | 14H \u00e0s 16H; Domingos eFeriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.1325722,"longitude":-8.6044807,"id":146},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Gaia","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Porto - Gaia (Medicina Laboratorial - Doutor Carlos da Silva Torres)","morada":"Espa\u00e7o Mais Grij\u00f3 (ex Outlet de Grij\u00f3) 4415-470 Porto - Gaia","telefone":"220125001","email":"marcacoes@unilabs.pt","horario_observacoes":"De 2a feira a domingo: 09H \u00e0s 18H; Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em autom\u00f3vel","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.039299,"longitude":-8.5712191,"id":147},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Gaia","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Coimbr\u00f5es (Synlab)","morada":"Rua Bar\u00e3o do Corvo, 403 4400-035 Vila Nova de Gaia","telefone":"223754267227860743 935465241","email":"servicospontosaude@g mail.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.1251602,"longitude":-8.6277394,"id":148},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Gaia","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Gaia (Trofa Sa\u00fade)","morada":"Rua Fern\u00e3o de Magalh\u00e3es, no 2, fra\u00e7\u00e3o E 4404-501 Vila Nova de Gaia","telefone":"220439600 252097700","email":"info@trofasaude.com","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 08H \u00e0s 18H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em autom\u00f3vel","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.1219712,"longitude":-8.6187823,"id":154},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Gaia","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Vila Nova de Gaia - Laborat\u00f3rio Central (LAC-Gaia)","morada":"Rua \u00c1lvares Cabral, 77 r\/c4400-017 Vila Nova de Gaia","telefone":"937554092","email":"covid19@lacgaia.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 07H30 \u00e0s 18H30; S\u00e1bados, domingos e feriados:Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 emautom\u00f3vel","domicilios":"Sim","latitude":41.129162,"longitude":-8.6086054,"id":155},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Gaia","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Vila Nova de Gaia 2 (LAC-Gaia)","morada":"Av. da Rep\u00fablica, 1820 r\/c - Loja 4 4430-194 Vila Nova de Gaia","telefone":"937554092","email":"covid19@lacgaia.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 11H | 14H30 \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.1224203,"longitude":-8.6062193,"id":156},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Gaia","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Rasa (Medicina Laboratorial -Doutor Carlos da Silva Torres)","morada":"Rua da Rasa, 274 4400-268 Vila Nova de Gaia","telefone":"220125001 222401401","email":"marcacoes@unilabs.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H30 \u00e0s 16H30; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.1200219,"longitude":-8.6110226,"id":157},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Gaia","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Espinho (Medicina Laboratorial - Doutor Carlos da Silva Torres)","morada":"Avenida 24, 11134500-261 Espinho","telefone":"220125001222401401","email":"marcacoes@unilabs.pt","horario_observacoes":"3aF e 5aF: 13H30 \u00e0s 16H30; 2aF, 4aF, 6aF, S\u00e1bados: Domingos eFeriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.0066114,"longitude":-8.6379884,"id":158},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Mar\u00e3o e Douro Norte","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Vila Real (Avelab)","morada":"Avenida Jo\u00e3o Paulo II, Lote 22 Bloco B 5000-198 Vila Real","telefone":"234380400 966148612","email":"regua@avelab.pt","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 08H30 \u00e0s 12H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em autom\u00f3vel","domicilios":"Sim","latitude":41.2978731,"longitude":-7.7331482,"id":159},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Mar\u00e3o e Douro Norte","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Peso da R\u00e9gua (Avelab)","morada":"Avenida de Ovar, Edif\u00edcio Sta. Rita I s\/n 5050-223 Peso da R\u00e9gua","telefone":"234380400 966148612","email":"regua@avelab.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H30 | 14H30 \u00e0s 16H; S\u00e1bados: 08H \u00e0s 11H30; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em autom\u00f3vel","domicilios":"Sim","latitude":41.1623081,"longitude":-7.7913476,"id":160},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Mar\u00e3o e Douro Norte","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Santa Marta de Penagui\u00e3o (Avelab)","morada":"Rua dos Combatentes, n.o 3, Lojas 6 e 7 5030-477 Santa Marta de Penagui\u00e3o","telefone":"234380400 966148612","email":"regua@avelab.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 11H30; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em autom\u00f3vel","domicilios":"Sim","latitude":41.210668,"longitude":-7.7873874,"id":161},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Mar\u00e3o e Douro Norte","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Pinh\u00e3o (Avelab)","morada":"Rua da Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o, n.o12-A 5085-039 Pinh\u00e3o","telefone":"234380400 966148612","email":"regua@avelab.pt","horario_observacoes":"2aF, 4aF e 6aF: 08H \u00e0s 11H30; 3aF, 5aF, S\u00e1bados: Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em autom\u00f3vel","domicilios":"Sim","latitude":41.1931972,"longitude":-7.5478418,"id":162},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Mar\u00e3o e Douro Norte","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Vila Real (Trofa Sa\u00fade)","morada":"Rua de Baden-Powell, n.o 3 5000-198 Vila Real","telefone":"259247000","email":"info@trofasaude.com","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 08H \u00e0s 10H | 14H \u00e0s 16H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.2965894,"longitude":-7.7350866,"id":163},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Mar\u00e3o e Douro Norte","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Drive-Through Vila Real (Medicina Laboratorial - Doutor Carlos da SilvaTorres)","morada":"Regia-Douro Parque \u2013 Parque de Ci\u00eancia e Tecnologia5000-033 Vila Real","telefone":"220125001 222401401","email":"marcacoes@unilabs.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 13H \u00e0s 17H; S\u00e1bados: 09H \u00e0s 12H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em autom\u00f3vel","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.269832,"longitude":-7.6963378,"id":164},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Alto T\u00e2mega e Barroso","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Chaves, Laborat\u00f3rio Sede (L.A.C. Jo\u00e3o Lamartine Dias)","morada":"Terreiro de Cavalaria, Edif\u00edcio Marqu\u00eas, loja 1 r\/c 5400-193 Chaves","telefone":"276321501924097874","email":"lac127@sapo.ptvitor@lab-lamartine.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 07H30 \u00e0s 18H; S\u00e1bados: 08H \u00e0s 11H; Domingose Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Inexistente","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.7421774,"longitude":-7.4714226,"id":165},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES AltoT\u00e2mega eBarroso","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Chaves, Policl\u00ednica Madalena(L.A.C. Jo\u00e3o Lamartine Dias)","morada":"Rua de S\u00e3o Jos\u00e9, r\/c 5400-334 Chaves","telefone":"276333336 924097874","email":"lac127@sapo.pt vitor@lab-lamartine.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 11H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Inexistente","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.7375688,"longitude":-7.4654484,"id":166},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES AltoT\u00e2mega e Barroso","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Valpa\u00e7os (L.A.C. Jo\u00e3o Lamartine Dias)","morada":"Av. 25 de Abril, 30 r\/c 5430-420 Valpa\u00e7os","telefone":"278729798276321501 924097874","email":"lac127@sapo.pt vitor@lab-lamartine.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 11H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Inexistente","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.6071506,"longitude":-7.3123314,"id":167},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES AltoT\u00e2mega e Barroso","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Vilarandelo (L.A.C. Jo\u00e3o Lamartine Dias)","morada":"Rua D. Am\u00e9lia Castelo, 10 r\/c5430-659 Vilarandelo","telefone":"276321501924097874","email":"lac127@sapo.ptvitor@lab-lamartine.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 11H; S\u00e1bados, domingos e feriados:Encerrado","marcacao_previa":"Inexistente","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.6605746,"longitude":-7.3203611,"id":168},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES AltoT\u00e2mega e Barroso","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Lebu\u00e7\u00e3o (L.A.C. Jo\u00e3o Lamartine Dias)","morada":"Rua do Cruzeiro, 4 - 1o 5430-152 Lebu\u00e7\u00e3o","telefone":"276321501 924097874","email":"lac127@sapo.pt vitor@lab-lamartine.pt","horario_observacoes":"3aF: 08H \u00e0s 11H; 2aF, 4aF, 5aF, 6aF, S\u00e1bados: Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Inexistente","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.7569394,"longitude":-7.2583028,"id":174},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Alto T\u00e2mega e Barroso","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Boticas (L.A.C. Jo\u00e3o Lamartine Dias)","morada":"Rua D. Pedro de Menezes, no 9, r\/c5460-303 Boticas","telefone":"276413267 276321501 924097874","email":"lac127@sapo.ptvitor@lab-lamartine.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 11H; S\u00e1bados, domingos e feriados:Encerrado","marcacao_previa":"Inexistente","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.68931,"longitude":-7.666936,"id":175},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES AltoT\u00e2mega eBarroso","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Carrazedo de Montenegro (L.A.C.Jo\u00e3o Lamartine Dias)","morada":"Avenida D. Dinis, 67 | DRIVE THRU 5445-110 Carrazedo de Montenegro","telefone":"276321501 924097874","email":"lac127@sapo.pt vitor@lab-lamartine.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 18H \u00e0s 20H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em autom\u00f3vel","domicilios":"Sim","latitude":41.5649416,"longitude":-7.4276732,"id":176},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES AltoT\u00e2mega e Barroso","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Vidago (L.A.C. Jo\u00e3o Lamartine Dias)","morada":"Estrada Nacional 2, Edif\u00edcio Campilho, Loja4, r\/c 5425-323 Vidago","telefone":"276321501 924097874","email":"lac127@sapo.pt vitor@lab-lamartine.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 11H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Inexistente","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.639707,"longitude":-7.5783191,"id":177},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Douro Sul","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Lamego (Germano de Sousa)","morada":"Centro Multiusos de Lamego - Largo da Feira5110-190 Lamego","telefone":"936535810","email":"covid19.lamego@germa nodesousa.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H30 \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Opcional","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.0954521,"longitude":-7.8129172,"id":178},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Douro Sul","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Penedono (Lab. Rodrigues e Saraiva)","morada":"Rua da Lavandeira, 1, R\/C 3630-221 Penedono","telefone":"232981424","email":"geral@labrs.com","horario_observacoes":"2aF, 4aF e 6aF: 08H \u00e0s 11H; 3aF, 5aF, S\u00e1bados: Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":40.9903208,"longitude":-7.3943499,"id":179},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES DouroSul","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Sernancelhe (Lab. Rodrigues e Saraiva)","morada":"Tapada da Cal\u00e7ada B, 41 - RC3640-212 Sernancelhe","telefone":"232981424","email":"geral@labrs.com","horario_observacoes":"3aF e 5aF: 08H \u00e0s 11H; 2aF, 4aF, 6aF, S\u00e1bados: Domingos eFeriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.7060439,"longitude":-9.1815397,"id":180},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Douro Sul","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Lamego (Medicina Laboratorial -Doutor Carlos da Silva Torres)","morada":"Rua de Almacave, 178 R\/C 5100-109 Lamego","telefone":"220125001 222401401","email":"marcacoes@unilabs.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 15H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.0989568,"longitude":-7.8099154,"id":181},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACESEspinho \/ Gaia","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Grij\u00f3 (Synlab)","morada":"Rua da Guarda, 1952 4415-475 Grij\u00f3","telefone":"227459182227860743 935465241","email":"posto.grijo@synlab.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.0291569,"longitude":-8.589472,"id":182},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Espinho \/Gaia","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Carvalhos-Pedroso (Synlab)","morada":"Rua do Padr\u00e3o, 145\/147 4415-284 Pedroso","telefone":"227860743 227860740935465241","email":"posto.penafiel@synlab.p t","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 10H30 \u00e0s 12H30 | 13H30 \u00e0s 17H30; S\u00e1bados: 10H \u00e0s 11H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.0658335,"longitude":-8.5730121,"id":183},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES AltoAve","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Braga - Guimar\u00e3es (MedicinaLaboratorial - Doutor Carlos da Silva Torres)","morada":"Alameda Cidade de Lisboa, 4814835-037 Braga - Guimar\u00e3es","telefone":"220125001","email":"marcacoes@unilabs.pt","horario_observacoes":"De 2a feira a domingo: 09H \u00e0s 18H; Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 emautom\u00f3vel","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.4349948,"longitude":-8.3075042,"id":184},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Alto Ave","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Mondim de Basto (Labamarante)","morada":"Gaveto da Av. Dr. Augusto Brito e Avenidada Igreja - C.C. Sra. da Gra\u00e7a 4880-231 Mondim de Basto","telefone":"255410650255410651 910888603","email":"labamarante@mail.telepac.pt coelhommsandra@gmail .com","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 08H \u00e0s 19H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.4109332,"longitude":-7.9551937,"id":185},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"Ave","posto_de_colheita":"19 Moreira de C\u00f3negos - Guimar\u00e3es","morada":"4815-255 Moreira de C\u00f3negos (Guimar\u00e3es)","telefone":"914759820","email":"laboratorio.mesquitadam","horario_observacoes":"Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.3821517,"longitude":-8.3358937,"id":188},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"Ave","posto_de_colheita":"19 Ronfe - Guimar\u00e3es (Mesquita &","morada":"2, no 518, Sala 3","telefone":"914759820","email":"laboratorio.mesquitadam","horario_observacoes":"Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":null,"longitude":null,"id":198},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Alto Ave","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Gondar - Guimar\u00e3es (Mesquita & Dami\u00e3o)","morada":"Urbaniza\u00e7\u00e3o do Calv\u00e1rio, lote 28-B 4835-548 Gondar (Guimar\u00e3es)","telefone":"252875009 914759820","email":"geral@mesquitadamiao.pt laboratorio.mesquitadam iao@gmail.com","horario_observacoes":"3aF e 5aF: 08H \u00e0s 10H; 2aF, 4aF, 6aF, S\u00e1bados: Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.4215605,"longitude":-8.3688838,"id":201},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Alto Ave","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Fafe (Medicina Laboratorial - Doutor Carlos da Silva Torres)","morada":"Avenida do Brasil, 162 4820-196 Fafe","telefone":"220125001 222401401","email":"marcacoes@unilabs.pt","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 09H \u00e0s 13H | 15H \u00e0s 17H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.448808,"longitude":-8.1754608,"id":202},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Alto Ave","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Guimar\u00e3es (LAC La Salete Robles)","morada":"Rua Dr. Jos\u00e9 Sampaio, 41 4810-275 Guimar\u00e3es","telefone":"253294816","email":"lacrobles@gmail.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.4427231,"longitude":-8.290249,"id":203},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Alto Ave","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Taipas (LAC La Salete Robles)","morada":"Avenida da Rep\u00fablica, 204 4805-155 Caldas das Taipas","telefone":"253294866","email":"lacrobles@gmail.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 11H \u00e0s 13H | 14H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.485558,"longitude":-8.3463284,"id":204},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Alto Ave","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Urgezes (LAC La Salete Robles)","morada":"Rua Ant\u00f3nio da Costa Guimar\u00e3es, 10 4810-491 Urgezes","telefone":"253056675","email":"lacrobles@gmail.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 19H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.4222651,"longitude":-8.2996489,"id":205},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Gondomar","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Rio Tinto - Areosa (Synlab)","morada":"Rua D. Afonso Henriques, 836 4435-005 Areosa","telefone":"229720303 227860743","email":"posto.rio-tinto@synlab.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 10H30 \u00e0s 12H | 14H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.1881479,"longitude":-8.5804859,"id":211},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Gondomar","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Valbom (Synlab)","morada":"Rua da Paz, r\/c, salas 1\/2 4420-528 Valbom","telefone":"224835847227860743 935465241","email":"posto.valbom@synlab.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 11H \u00e0s 12H | 14H \u00e0s 17H30; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.1400617,"longitude":-8.5635165,"id":212},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Gondomar","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Gondomar - GDA (Medicina Laboratorial - Doutor Carlos da Silva Torres)","morada":"Rua Monte Crasto, 48 R\/C, Loja 31 4420-210 Gondomar","telefone":"220125001 222401401","email":"marcacoes@unilabs.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H30 \u00e0s 16H30; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.1404351,"longitude":-8.5332163,"id":213},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Maia \/ Valongo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Valongo (Germano de Sousa)","morada":"Rua das Pereiras, n.o 141 - Escola B\u00e1sica2\/3 Vallis Longus 4440-584 Valongo","telefone":"935053485","email":"covid19.valongo@germa nodesousa.com","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 09H \u00e0s 13H | 14H \u00e0s 16H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.1924308,"longitude":-8.4978249,"id":214},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Maia \/Valongo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Maia (Synlab)","morada":"Rua Augusto Sim\u00f5es, 1430, 1.o Andar, Salas 1 e 2 4470-147 Maia","telefone":"229483824 227860743 935465241","email":"posto.maia@synlab.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 17H30; S\u00e1bados, domingos e feriados:Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.2321187,"longitude":-8.6211814,"id":215},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Maia \/ Valongo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Alfena (Trofa Sa\u00fade)","morada":"Rua Manuel Bento J\u00fanior, no 201 4445-242 Alfena","telefone":"229688700","email":"info@trofasaude.com","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 08H \u00e0s 10H | 14H \u00e0s 16H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.2280495,"longitude":-8.540353,"id":216},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Maia \/ Valongo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Boa Nova (Trofa Sa\u00fade)","morada":"Rua Armando Vaz, no 225 4455-421 Perafita","telefone":"229980900","email":"info@trofasaude.com","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 08H \u00e0s 10H | 14H \u00e0s 16H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.2217113,"longitude":-8.7087435,"id":217},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Maia \/Valongo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Maia (Medicina Laboratorial - Doutor Carlos da Silva Torres)","morada":"Rua Padre Ant\u00f3nio, 994470-136 Maia","telefone":"220125001222401401","email":"marcacoes@unilabs.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 17H30; S\u00e1bados, domingos e feriados:Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.234801,"longitude":-8.6243289,"id":228},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Maia \/ Valongo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Ermesinde 2 (Medicina Laboratorial - Doutor Carlos da Silva Torres)","morada":"Rua Dom Ant\u00f3nio Castro Meireles, 109 1o Esquerdo 4445-397 Ermesinde","telefone":"220125001 222401401","email":"marcacoes@unilabs.pt","horario_observacoes":"2aF, 4aF e 6aF: 13H30 \u00e0s 15:15; 3aF, 5aF, S\u00e1bados: Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.2184876,"longitude":-8.5527949,"id":229},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Maia \/ Valongo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Drive-Through Matosinhos (Medicina Laboratorial - Doutor Carlos da Silva Torres)","morada":"Rua de Sendim 4450-271 Matosinhos","telefone":"220125001 222401401","email":"marcacoes@unilabs.pt","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 09H \u00e0s 12H30 | 13H30 \u00e0s 18H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em autom\u00f3vel","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.1880139,"longitude":-8.6757197,"id":230},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Nordeste","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Macedo de Cavaleiros (Centro Hospitalar de S\u00e3o Jo\u00e3o)","morada":"Avenida Dr. Urze Pires 5340-273 Macedo de Cavaleiros","telefone":"278420140","email":"---","horario_observacoes":"De 2a feira a domingo: 09H \u00e0s 13H | 14H \u00e0s 17H; Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.5348143,"longitude":-6.9577949,"id":231},{"ars_de_abrangencia":"ARS Norte","aces_de_abrangencia":"ACES Nordeste","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Torre de Moncorvo (Avelab)","morada":"Avenida Jorge Lu\u00eds Borges, n.o 4, r\/c Esq. 5160-220 Torre de Moncorvo","telefone":"234380400 935380400","email":"GERAL@AVELAB.PT","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em autom\u00f3vel","domicilios":"Sim","latitude":41.1733838,"longitude":-7.0471296,"id":232},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"da Beira","posto_de_colheita":"19 Covilh\u00e3 (Synlab)","morada":"Residence, 2 Loja LG","telefone":"275313383","email":"---","horario_observacoes":"Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":null,"longitude":null,"id":234},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"da Beira","posto_de_colheita":"19 Covilh\u00e3 I (Egian\u00e1lise)","morada":"6200-872 Covilh\u00e3","telefone":"939851415","email":"egianalise@sapo.pt","horario_observacoes":"Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"autom\u00f3vel","domicilios":"Sim","latitude":40.2805633,"longitude":-7.5043272,"id":237},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"da Beira","posto_de_colheita":"19 Covilh\u00e3 II (Egian\u00e1lise)","morada":"6200-872 Covilh\u00e3","telefone":"939851415","email":"egianalise@sapo.pt","horario_observacoes":"Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"autom\u00f3vel","domicilios":"Sim","latitude":40.2805633,"longitude":-7.5043272,"id":239},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Cova","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Avenida Viriato, 155, loja 0","telefone":"271212109","email":"egianalise@sapo.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 09H \u00e0s 11H; S\u00e1bados, domingos e feriados:","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em","domicilios":"Sim","latitude":40.240136,"longitude":-7.5254019,"id":240},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Cova","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Rua Pedro Alvares Cabral 223 r\/c","telefone":"271212109","email":"egianalise@sapo.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 09H \u00e0s 11H; S\u00e1bados, domingos e feriados:","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em","domicilios":"Sim","latitude":null,"longitude":null,"id":242},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Cova","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Largo das Moitinhas 22 r\/c","telefone":"271212109","email":"egianalise@sapo.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 09H \u00e0s 11H; S\u00e1bados, domingos e feriados:","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em","domicilios":"Sim","latitude":37.4119782,"longitude":-8.535577,"id":244},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Cova","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"28, R\/C Dto.","telefone":"275108889","email":"hemobiolab@affidea.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 16H; S\u00e1bados, domingos e feriados:","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":null,"longitude":null,"id":247},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Cova","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Rua Visconde da Coriscada, n.o 34","telefone":"275319160","email":"hemobiolab@affidea.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 16H; S\u00e1bados, domingos e feriados:","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":40.2801557,"longitude":-7.5025198,"id":249},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"Interior Sul","posto_de_colheita":"19 Castelo Branco (Tr\u00eas Globos -","morada":"6000-107 Castelo Branco","telefone":"---","email":"hemobiolab@affidea.pt","horario_observacoes":"Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":39.8228028,"longitude":-7.4878899,"id":252},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"Vouga","posto_de_colheita":"19 Aveiro (Dr. Joaquim Chaves)","morada":"3800-211 Aveiro","telefone":"234367028","email":"---","horario_observacoes":"feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":40.6441507,"longitude":-8.6431019,"id":255},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"Vouga","posto_de_colheita":"19 Anadia (Avelab)","morada":"3780-216 Anadia","telefone":"926610046","email":"covid19@avelab.pt","horario_observacoes":"e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"autom\u00f3vel","domicilios":"Sim","latitude":40.4403111,"longitude":-8.4354956,"id":262},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"Vouga","posto_de_colheita":"19 Gafanha da Nazar\u00e9 (Avelab)","morada":"3830-711 Gafanha da Nazar\u00e9","telefone":"926610046","email":"covid19@avelab.pt","horario_observacoes":"e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"autom\u00f3vel","domicilios":"Sim","latitude":40.6359892,"longitude":-8.7115184,"id":264},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Baixo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Rua Cer\u00e2mica Vouga, 13","telefone":"243380400","email":"covid19@avelab.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 07H30 \u00e0s 19H; S\u00e1bados: 08H \u00e0s 17H; Domingos","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em","domicilios":"Sim","latitude":40.6398177,"longitude":-8.641399,"id":265},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Baixo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Pra\u00e7a de S. Pedro, 106 A","telefone":"243380400","email":"covid19@avelab.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 07H30 \u00e0s 19H; S\u00e1bados: 08H \u00e0s 17H; Domingos","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em","domicilios":"Sim","latitude":null,"longitude":null,"id":267},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Baixo","posto_de_colheita":"19 Baixo Vouga (Universidade de","morada":"Rua Almeida E\u00e7a, 13","telefone":"234810600","email":"covid19.bv@arscentro.m","horario_observacoes":"3aF e 5aF: 09H \u00e0s 13H; 2aF, 4aF, 6aF, S\u00e1bados: Domingos e","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em","domicilios":"N\u00e3o","latitude":40.7596911,"longitude":-8.5739684,"id":273},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Baixo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Rua de S\u00e3o Jo\u00e3o, 309","telefone":"256590040","email":"raca.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H30 \u00e0s 12H30 | 14H \u00e0s 18H; S\u00e1bados: 09H \u00e0s","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em","domicilios":"N\u00e3o","latitude":40.8646363,"longitude":-8.6133942,"id":277},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Baixo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Rua de Ovar, 53","telefone":"256830700234385075","email":"raca.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H30 \u00e0s 12H30 | 14H \u00e0s 18H; S\u00e1bados: 09H \u00e0s","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.7436245,"longitude":-9.112863,"id":281},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"Vouga","posto_de_colheita":"19 Oliveira do Bairro (Beatriz Godinho)","morada":"3770-211 Oliveira do Bairro","telefone":"234742200","email":"geral@beatrizgodinho.pt","horario_observacoes":"A recolha ao domic\u00edlio est\u00e1 dependente de agendamento e","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":40.5134388,"longitude":-8.4956731,"id":286},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Baixo","posto_de_colheita":"19 Santa Joana - Quinta do Gato","morada":"Rua de S. Br\u00e1s, 164 - Quinta do Gato","telefone":"---","email":"geral@beatrizgodinho.pt","horario_observacoes":"Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":40.6282449,"longitude":-8.617293,"id":289},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Baixo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Av. Fern\u00e3o Magalh\u00e3es, no 577","telefone":"930520828","email":"covid19.coimbra@germa","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 08H30 \u00e0s 18H; Domingos e Feriados:","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.1549807,"longitude":-8.5955653,"id":293},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"Mondego","posto_de_colheita":"19 Coimbra (Synlab)","morada":"Hospital da Luz","telefone":"239701512","email":"geral@labsaojose.pt","horario_observacoes":"S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"autom\u00f3vel","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.7560809,"longitude":-9.1925771,"id":297},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Baixo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Rua Dr. Daniel de Matos, n.o 154, r\/c Dto.","telefone":"239404411","email":"geral@beatrizgodinho.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 10H \u00e0s 13H; S\u00e1bados, domingos e feriados:","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":40.1969777,"longitude":-8.4127266,"id":299},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Baixo","posto_de_colheita":"19 Coimbra I (Lab. Joaquim","morada":"Rua Eng. Jorge Anjinho, Lote 2, Loja 7","telefone":"910724856","email":"lab.lfrazao@gmail.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 07H30 \u00e0s 18H; S\u00e1bados: 08H \u00e0s 12H; Domingos","marcacao_previa":"Opcional","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em","domicilios":"N\u00e3o","latitude":40.2014367,"longitude":-8.400703,"id":302},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Baixo","posto_de_colheita":"19 Coimbra II (Lab. Joaquim","morada":"Rua L\u00eddia Albuquerque Matos, Lote 4, r\/c","telefone":"910724856","email":"lab.lfrazao@gmail.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 17H; S\u00e1bados: 08H \u00e0s 11H; Domingos e","marcacao_previa":"Opcional","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em","domicilios":"N\u00e3o","latitude":40.248945,"longitude":-8.413036,"id":310},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"Mondego","posto_de_colheita":"19 Figueira da Foz (Laborat\u00f3rio A.","morada":"3080-041 Figueira da Foz","telefone":"915499676","email":"om","horario_observacoes":"Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"autom\u00f3vel","domicilios":"N\u00e3o","latitude":40.1500267,"longitude":-8.8503296,"id":314},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Baixo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Av. Dr. Lu\u00eds Navega, No 18 \u2013 20","telefone":"231201174","email":"geral@beatrizgodinho.pt","horario_observacoes":"Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":null,"longitude":null,"id":320},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"Mondego","posto_de_colheita":"19 Condeixa (Beatriz Godinho)","morada":"3150-195 Condeixa-a-Nova","telefone":"239945287","email":"geral@beatrizgodinho.pt","horario_observacoes":"A recolha ao domic\u00edlio est\u00e1 dependente de agendamento e","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":40.1103258,"longitude":-8.4951119,"id":325},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Baixo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Rua Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a, 5 - Porta A","telefone":"231428746","email":"geral@beatrizgodinho.pt","horario_observacoes":"Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":40.2143243,"longitude":-8.4320484,"id":328},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"Mondego","posto_de_colheita":"19 Mira (Beatriz Godinho)","morada":"1 \u2013 R\/C","telefone":"231458527","email":"geral@beatrizgodinho.pt","horario_observacoes":"A recolha ao domic\u00edlio est\u00e1 dependente de agendamento e","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":null,"longitude":null,"id":333},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Baixo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Rua S. Jo\u00e3o de Deus, No 7","telefone":"239509815","email":"geral@beatrizgodinho.pt","horario_observacoes":"Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.7420773,"longitude":-9.1373136,"id":337},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"Mondego","posto_de_colheita":"19 Figueira da Foz (Beatriz Godinho)","morada":"3080-184 Figueira da Foz","telefone":"233420854","email":"geral@beatrizgodinho.pt","horario_observacoes":"A recolha ao domic\u00edlio est\u00e1 dependente de agendamento e","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":40.1937921,"longitude":-8.8583309,"id":342},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"Interior Norte","posto_de_colheita":"19 Oliveira do Hospital (Elisabete F.","morada":"3404-909 Oliveira do Hospital","telefone":"960159319","email":"---","horario_observacoes":"Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"autom\u00f3vel","domicilios":"N\u00e3o","latitude":40.3608614,"longitude":-7.8622032,"id":345},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Pinhal","posto_de_colheita":"19 Pampilhosa da Serra (Lab. Joaquim","morada":"Rua Rangel Lima, 78, r\/c","telefone":"910724856","email":"lab.lfrazao@gmail.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 11H; S\u00e1bados: 08H \u00e0s 10H; Domingos e","marcacao_previa":"Opcional","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.7110982,"longitude":-9.2434062,"id":348},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"Interior Norte","posto_de_colheita":"19 Castanheira de Pera (Lab. Joaquim","morada":"3280-013 Castanheira de Pera","telefone":"910724856","email":"lab.lfrazao@gmail.com","horario_observacoes":"Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Opcional","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"autom\u00f3vel","domicilios":"N\u00e3o","latitude":40.0040574,"longitude":-8.2111245,"id":352},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Pinhal","posto_de_colheita":"19 Pedrog\u00e3o Grande (Lab. Joaquim","morada":"Largo da Devesa, S\/N, r\/c","telefone":"910724856","email":"lab.lfrazao@gmail.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 11H; S\u00e1bados, domingos e feriados:","marcacao_previa":"Opcional","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em","domicilios":"N\u00e3o","latitude":null,"longitude":null,"id":360},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Pinhal","posto_de_colheita":"19 Oliveira do Hospital (Beatriz","morada":"9","telefone":"238609972","email":"geral@beatrizgodinho.pt","horario_observacoes":"Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.7124009,"longitude":-9.1429762,"id":363},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES D\u00e3o","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Edif\u00edcio Cibur","telefone":"933100774","email":"covid19.viseu@germano","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 09H \u00e0s 16H; Domingos e Feriados:","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":null,"longitude":null,"id":366},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES D\u00e3o","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Av. Dr. Arm\u00e9nio Maia, no 22 r\/c","telefone":"232099483","email":"atendimento@labtondela","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H; S\u00e1bados: 08H \u00e0s 11H; Domingos e","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":40.7307018,"longitude":-8.1754203,"id":368},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"Laf\u00f5es","posto_de_colheita":"19 Oliveira do Conde (ACM)","morada":"Laje do Morais","telefone":"232099483","email":".ocm","horario_observacoes":"Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.4912254,"longitude":-6.7815237,"id":371},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES D\u00e3o","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"frente a Galp)","telefone":"232099483","email":"atendimento@labtondela","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H; S\u00e1bados: 08H \u00e0s 11H; Domingos e","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":null,"longitude":null,"id":374},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES D\u00e3o","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Rua Dr. Hil\u00e1rio Almeida Pereira, 136","telefone":"232981424","email":"geral@labrs.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 19H; S\u00e1bados: 08H \u00e0s 12H30; Domingos","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":40.742636,"longitude":-7.7330439,"id":376},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES D\u00e3o","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Rua Eng. Beir\u00e3o do Carmo, no 98 r\/c dto.","telefone":"232981424","email":"geral@labrs.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 13H | 14H \u00e0s 17H; S\u00e1bados: 08H \u00e0s","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":40.6471412,"longitude":-7.9167012,"id":378},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES D\u00e3o","posto_de_colheita":"19 Aguiar da Beira (Lab. Rodrigues e","morada":"Av. da Liberdade, 37 - 1o dto. posterior","telefone":"232981424","email":"geral@labrs.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 11H30; S\u00e1bados, domingos e feriados:","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.7169663,"longitude":-9.1434429,"id":384},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES D\u00e3o","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Rua Te\u00f3filo da Cruz Lote 48 253, r\/c","telefone":"232813858","email":"geral@beatrizgodinho.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H; S\u00e1bados, domingos e feriados:","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":40.5165713,"longitude":-8.0818072,"id":387},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES D\u00e3o","posto_de_colheita":"19 Santa Comba D\u00e3o (Beatriz","morada":"Rua Treixedo, 1, r\/c","telefone":"232881742","email":"geral@beatrizgodinho.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H; S\u00e1bados, domingos e feriados:","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":40.4272878,"longitude":-8.0956328,"id":393},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES D\u00e3o","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Mercado No 2","telefone":"232613883","email":"geral@beatrizgodinho.pt","horario_observacoes":"Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":32.6485249,"longitude":-16.9041662,"id":397},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Pinhal","posto_de_colheita":"19 Marinha Grande (Synlabhealth","morada":"CTT\/Rodovi\u00e1ria)","telefone":"244553609","email":"---","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 18H; S\u00e1bados, domingos e feriados:","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":null,"longitude":null,"id":406},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Pinhal","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Rua da Escola, lote 2, loja 3, Marinheiro","telefone":"244830460","email":"geral@beatrizgodinho.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 10H \u00e0s 13H; S\u00e1bados, domingos e feriados:","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":null,"longitude":null,"id":408},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Pinhal","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Expocentro - Parque Industrial Manuel Mota","telefone":"244830460","email":"geral@beatrizgodinho.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 10H \u00e0s 13H; S\u00e1bados, domingos e feriados:","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em","domicilios":"Sim","latitude":39.9360474,"longitude":-8.6598508,"id":410},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"Litoral","posto_de_colheita":"19 Leiria Cl\u00ednica das Olhalvas (Affidea)","morada":"Through)","telefone":"244843720","email":"s.com","horario_observacoes":"Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"autom\u00f3vel","domicilios":"N\u00e3o","latitude":null,"longitude":null,"id":414},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"Litoral","posto_de_colheita":"19 Pombal (Lab. Joaquim Rodrigues)","morada":"3100-462 Pombal","telefone":"910724856","email":"lab.lfrazao@gmail.com","horario_observacoes":"Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Opcional","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"autom\u00f3vel","domicilios":"N\u00e3o","latitude":39.9186591,"longitude":-8.6171917,"id":418},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"Litoral","posto_de_colheita":"19 Marinha Grande (Virg\u00edlio M. Rold\u00e3o)","morada":"2430-307 Marinha Grande","telefone":"244502421","email":"vmrcovid@gmail.com","horario_observacoes":"Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"autom\u00f3vel","domicilios":"N\u00e3o","latitude":39.743704,"longitude":-8.9354026,"id":424},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"Litoral","posto_de_colheita":"19 Maceira (Virg\u00edlio M. Rold\u00e3o)","morada":"R\/C","telefone":"913662588","email":"vmrcovid@gmail.com","horario_observacoes":"Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"autom\u00f3vel","domicilios":"N\u00e3o","latitude":39.7536859,"longitude":-8.8113967,"id":427},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Pinhal","posto_de_colheita":"Posto de colheita Laboratorial Covid-","morada":"R\/C Dto,","telefone":"244502421","email":"vmrcovid@gmail.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H30 \u00e0s 10H; S\u00e1bados, domingos e feriados:","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.7136586,"longitude":-9.1244967,"id":433},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"Litoral","posto_de_colheita":"19 Parceiros (Beatriz Godinho)","morada":"Fra\u00e7\u00e3o C","telefone":"244830460","email":"geral@beatrizgodinho.pt","horario_observacoes":"Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":40.8046092,"longitude":-8.5106112,"id":437},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Pinhal","posto_de_colheita":"19 Drive Through - Leiria (Beatriz","morada":"Travessa do Ribeiro, G\u00e2ndara dos Olivais","telefone":"244830460","email":"geral@beatrizgodinho.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H30 | 14H30 \u00e0s 17H; S\u00e1bados: 08H30","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"Em viatura","domicilios":"Sim","latitude":39.7785397,"longitude":-8.8232477,"id":440},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Pinhal","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Avenida da Igreja, no9 \u2013 R\/C Esq.","telefone":"244403405","email":"geral@beatrizgodinho.pt","horario_observacoes":"Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.7532062,"longitude":-9.144216,"id":443},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"Litoral","posto_de_colheita":"19 Batalha (Beatriz Godinho)","morada":"R\/C Dto","telefone":"244768686","email":"geral@beatrizgodinho.pt","horario_observacoes":"A recolha ao domic\u00edlio est\u00e1 dependente de agendamento e","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.7136586,"longitude":-9.1244967,"id":448},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"Litoral","posto_de_colheita":"19 Marinha Grande (Beatriz Godinho)","morada":"2430-309 Marinha Grande","telefone":"244504200","email":"geral@beatrizgodinho.pt","horario_observacoes":"A recolha ao domic\u00edlio est\u00e1 dependente de agendamento e","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":39.7448428,"longitude":-8.9362793,"id":457},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Guarda","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Av. Dr. Afonso Costa, 7 r\/c Dto.","telefone":"238311468","email":"geral@beatrizgodinho.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 10H \u00e0s 13H; S\u00e1bados, domingos e feriados:","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":null,"longitude":null,"id":459},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Guarda","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Rua Vasco Borges 23 A","telefone":"271212109","email":"egianalisecovid@sapo.pt","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 09H \u00e0s 16H; Domingos e Feriados:","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em","domicilios":"Sim","latitude":40.5355332,"longitude":-7.2696338,"id":461},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Guarda","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"da Cruz Vermelha","telefone":"271212109","email":"egianalise@sapo.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 09H \u00e0s 11H; S\u00e1bados, domingos e feriados:","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em","domicilios":"Sim","latitude":40.6324037,"longitude":-8.6506513,"id":464},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Guarda","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Avenida El Rei D Dinis, 7 r\/c","telefone":"271212109","email":"egianalise@sapo.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 09H \u00e0s 11H; S\u00e1bados, domingos e feriados:","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em","domicilios":"Sim","latitude":38.7861809,"longitude":-9.1836613,"id":466},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Guarda","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Avenida D Jos\u00e9 I 5 r\/c","telefone":"271212109","email":"egianalise@sapo.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 09H \u00e0s 11H; S\u00e1bados, domingos e feriados:","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em","domicilios":"Sim","latitude":38.7509662,"longitude":-9.2261716,"id":468},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Guarda","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Rua da Corredoura 113 r\/c","telefone":"271212109","email":"egianalise@sapo.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 09H \u00e0s 11H; S\u00e1bados, domingos e feriados:","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em","domicilios":"Sim","latitude":41.1494006,"longitude":-8.6223851,"id":470},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Guarda","posto_de_colheita":"19 M\u00eada (Egian\u00e1lise)","morada":"6431-909 M\u00eada","telefone":"939851415","email":"egianalise@sapo.pt","horario_observacoes":"Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"autom\u00f3vel","domicilios":"Sim","latitude":40.9670544,"longitude":-7.2595951,"id":473},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Guarda","posto_de_colheita":"19 Fornos de Algodres (Egian\u00e1lise)","morada":"6371-909 Fornos de Algodres","telefone":"939851415","email":"egianalise@sapo.pt","horario_observacoes":"Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"autom\u00f3vel","domicilios":"Sim","latitude":40.6201957,"longitude":-7.5395507,"id":475},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Guarda","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Rua do Campo da Bola 10 r\/c","telefone":"271212109","email":"egianalise@sapo.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 09H \u00e0s 11H; S\u00e1bados, domingos e feriados:","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em","domicilios":"Sim","latitude":null,"longitude":null,"id":476},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Guarda","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Largo Dr Artur Aguilar 10 r\/c","telefone":"271212109","email":"egianalise@sapo.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 09H \u00e0s 11H; S\u00e1bados, domingos e feriados:","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em","domicilios":"Sim","latitude":null,"longitude":null,"id":478},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Guarda","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Avenida da Liberdade 56 A r\/c","telefone":"271212109","email":"egianalise@sapo.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 09H \u00e0s 11H; S\u00e1bados, domingos e feriados:","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em","domicilios":"Sim","latitude":38.7173612,"longitude":-9.1436407,"id":480},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Guarda","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Fra\u00e7\u00e3o N","telefone":"271212109","email":"egianalise@sapo.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 09H \u00e0s 11H; S\u00e1bados, domingos e feriados:","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em","domicilios":"Sim","latitude":null,"longitude":null,"id":483},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Guarda","posto_de_colheita":"19 Seia (Laborat\u00f3rio A. Cl\u00ednicas Dra.","morada":"Sim\u00f5es, 9 R\/C","telefone":"915499734","email":"om","horario_observacoes":"Encerrado","marcacao_previa":"Opcional","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":null,"longitude":null,"id":486},{"ars_de_abrangencia":"ARS Centro","aces_de_abrangencia":"ACES Guarda","posto_de_colheita":"19 Gouveia (Beatriz Godinho)","morada":"6290-520 Gouveia","telefone":"232881742","email":"geral@beatrizgodinho.pt","horario_observacoes":"A recolha ao domic\u00edlio est\u00e1 dependente de agendamento e","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":40.4929504,"longitude":-7.5927333,"id":490},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa eVale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES OesteNorte","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Caldas da Rainha (Dr. Joaquim Chaves)","morada":"Rua Fonte do Pinheiro, 142500-203 Caldas da Rainha","telefone":"214124300","email":"---","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 13H \u00e0s 16H; S\u00e1bados, domingos e feriados:Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":39.4085258,"longitude":-9.1387602,"id":492},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Oeste Norte","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Alcoba\u00e7a (Affidea)","morada":"Rua Judite Neves Vasco (junto ao Pav.Municipal) 2460-007 Alcoba\u00e7a","telefone":"262925610","email":"geral@policlinicabenedit a.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 09H \u00e0s 10H30; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em autom\u00f3vel","domicilios":"N\u00e3o","latitude":39.5528636,"longitude":-8.9759253,"id":498},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa eVale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES OesteNorte","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Caldas da Rainha (Germano de Sousa)","morada":"Pavilh\u00e3o Rainha D. Leonor, Rua Vitorino Frois, no37 2500-256 Caldas da Rainha","telefone":"800210133","email":"---","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 18H; S\u00e1bados, domingos e feriados:Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":39.4028241,"longitude":-9.1444967,"id":499},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Oeste Norte","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Aljubarrota (Affidea)","morada":"Rua da Miseric\u00f3rdia, s\/n 2460-601 Aljubarrota (Prazeres)","telefone":"262505000","email":"joanac.silva@affidea.pt","horario_observacoes":"2aF, 4aF e 6aF: 14H30 \u00e0s 16H30; 3aF, 5aF, S\u00e1bados: Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":39.5668514,"longitude":-8.9300251,"id":500},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Oeste Norte","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Caldas da Rainha (Lumilabo)","morada":"Rua Filinto El\u00edsio 2500-202 Caldas da Rainha","telefone":"800200978217210480 918613588","email":"mail@lumilabo.pt marcacoes@lumilabo.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 11H | 13H \u00e0s 16H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Opcional","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"Em viatura ou a p\u00e9","domicilios":"Sim","latitude":39.4023367,"longitude":-9.1384064,"id":501},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Oeste Norte","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Caldas da Rainha (Labovedras)","morada":"Rua da Liberdade, 11 2500-162 Caldas da Rainha","telefone":"262096341 916476789","email":"labovedras.geral@labov edras.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":39.4036612,"longitude":-9.1334108,"id":502},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Oeste Norte","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Peniche (Labovedras)","morada":"Rua Her\u00f3is do Ultramar, 29 2520-423 Peniche","telefone":"262790440 916176789","email":"labovedras.geral@labov edras.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H30 \u00e0s 11H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":39.3595835,"longitude":-9.3832337,"id":503},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Oeste Norte","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Alcoba\u00e7a (Labovedras)","morada":"Rua Afonso Albuquerque, 89 2460-020 Alcoba\u00e7a","telefone":"262130440 916176789","email":"labovedras.geral@labov edras.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H30 \u00e0s 11H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":39.5518381,"longitude":-8.9724407,"id":504},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Cascais","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Estoril (Germano de Sousa)","morada":"Avenida Amaral - Centro de Congressos doEstoril 2765-192 Estoril","telefone":"800203186","email":"covid19.cascais@germa nodesousa.com","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 09H \u00e0s 18H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.7065411,"longitude":-9.396233,"id":505},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa eVale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACESCascais","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 S\u00e3o Jo\u00e3o do Estoril (Cintram\u00e9dica Ii)","morada":"Rua Egas Moniz, 262, Loja B2675-477 S. Jo\u00e3o do Estoril","telefone":"214661041","email":"analises@cintramedica.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 16H; S\u00e1bados, domingos e feriados:Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.7001414,"longitude":-9.3796388,"id":506},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Cascais","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Cascais (Dr. Joaquim Chaves)","morada":"Travessa Visconde da Luz, 28 2750-413 Cascais","telefone":"214124300","email":"geral@jcs.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H | 13H \u00e0s 16H; S\u00e1bados: 08H \u00e0s 12H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.6984841,"longitude":-9.4227128,"id":507},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa eVale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACESAmadora","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Amadora (Dr. Joaquim Chaves)","morada":"Rua Elias Garcia, 78 A2700-329 Amadora","telefone":"214758700","email":"---","horario_observacoes":"De 2a feira a domingo: 14H30 \u00e0s 19H; Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.756847,"longitude":-9.221793,"id":508},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Amadora","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Damaia (Lumilabo)","morada":"Largo Alexandre Gusm\u00e3o, 14 2720-728 Damaia","telefone":"217210480800200978 918613588","email":"marcacoes@lumilabo.pt mail@lumilabo.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 11H30 \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.7450691,"longitude":-9.2193837,"id":509},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Amadora","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Amadora (Germano de Sousa)","morada":"Av. Eduardo Jorge, n.o 43 2700-307 Amadora","telefone":"214758700 930517241","email":"covid19.amadora@germ anodesousa.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 19H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Opcional","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.7575647,"longitude":-9.2226841,"id":510},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Amadora","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Amadora - Venteira (Dr. JoaquimChaves)","morada":"Largo Doutor D\u00e1rio Gandra Nunes, 2 BVenteira2700-279 Amadora","telefone":"214758700","email":"geral@jcs.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 13H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.7583717,"longitude":-9.2345549,"id":511},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Amadora","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Amadora-Encosta do Sol (Fernanda Galo)","morada":"Rua Padre Manuel Gomes Himalaia, 64B,Loja A 2650-156 Encosta do Sol","telefone":"214744372","email":"covid19@fernandagalo.c om","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 10H \u00e0s 12H | 14H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.7673247,"longitude":-9.2146492,"id":512},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Amadora","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Amadora-Venteira (Fernanda Galo)","morada":"Rua Afonso de Noronha, 10 2720-050 Venteira","telefone":"214744372","email":"covid19@fernandagalo.c om","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 09H \u00e0s 12H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.7513174,"longitude":-9.2302195,"id":513},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Amadora","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Venda Nova (Germano de Sousa)","morada":"Rua Latino Coelho, 20-A 2700-517 Venda Nova\/ Amadora","telefone":"214998156","email":"vv.cmlgs@germanodeso usa.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 13H \u00e0s 16H30; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.7551882,"longitude":-9.2180526,"id":514},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Amadora","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Alfragide (Germano de Sousa)","morada":"Praceta do Com\u00e9rcio, 17, loja B 2610-042 Amadora\/Alfragide","telefone":"215837287","email":"lx.cmlgs@germanodeso usa.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 13H \u00e0s 16H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.7382929,"longitude":-9.2223068,"id":520},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Amadora","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Venteira (Cintram\u00e9dica)","morada":"Rua 5 de Outubro, no.4, Loja Dt.a 2700-197 Amadora","telefone":"214987591","email":"postoamadora@cintram edica.pt analises@cintramedica. pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 12H30 \u00e0s 16H30; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Inexistente","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.7576487,"longitude":-9.2347239,"id":521},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Amadora","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Amadora - Venteira (Synlab)","morada":"Pra\u00e7a da Igreja, no 11 B 2700-458 Amadora","telefone":"--- 914155759","email":"posto.venteira@synlab.p t","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 11H \u00e0s 13H | 14H \u00e0s 16H30; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.7569661,"longitude":-9.2380373,"id":522},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Arco Ribeirinho","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Barreiro (Germano de Sousa)","morada":"Rua Real F\u00e1brica do Vidro 2830-516 Coina","telefone":"212071273 967130928","email":"covid19.barreiro@germa nodesousa.com","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 09H \u00e0s 13H | 14H \u00e0s 18H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.5930801,"longitude":-9.0410854,"id":523},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Arco Ribeirinho","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Lavradio (Affidea)","morada":"Rua D. Jos\u00e9 C\u00e1rcamo Lobo, N.o 46 A 2835-421 Lavradio","telefone":"210079600 ---","email":"hormofuncional@affidea. pt","horario_observacoes":"3aF e 5aF: 14H \u00e0s 16H; 2aF, 4aF, 6aF, S\u00e1bados: Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.6686096,"longitude":-9.0530054,"id":524},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Arco Ribeirinho","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Baixa da Banheira (Labocentro)","morada":"Rua Padre Ant\u00f3nio Vieira, 2 A 2835-141 Baixa da Banheira","telefone":"210129276 961773477","email":"covid19@clarasaude.pt geral@labocentro.pt","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 08H \u00e0s 11H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.6560355,"longitude":-9.0446875,"id":525},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Arco Ribeirinho","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Baixa da Banheira (Affidea)","morada":"Rua das Beiras no2 R\/C 2835-085 Baixa da Banheira","telefone":"210079600 ---","email":"hormofuncional@affidea. pt","horario_observacoes":"2aF, 4aF e 6aF: 14H30 \u00e0s 16H30; 3aF, 5aF, S\u00e1bados: Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.6564434,"longitude":-9.0419006,"id":526},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Arco Ribeirinho","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Baixa da Banheira (BernardinaSalgado Sancho)","morada":"Estrada Nacional no 196 2835-174 Baixa da Banheira","telefone":"212029378 212029370","email":"geral@bernardinasanch o.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 07H30 \u00e0s 19H; S\u00e1bados: 08H \u00e0s 11H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.6590584,"longitude":-9.0419444,"id":527},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Estu\u00e1rio doTejo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Alenquer (Synlabhealth Ii)","morada":"Rua Francisco Jos\u00e9 Lopes, s\/n 2580-393 Alenquer","telefone":"263732135 912961311","email":"posto.alenquer@synlab. pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 13H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"Em viatura ou a p\u00e9","domicilios":"N\u00e3o","latitude":39.0515551,"longitude":-9.0016581,"id":529},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACESEstu\u00e1rio do Tejo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Alenquer (Affidea)","morada":"Rua Sacadura Cabral, N.o 54 A 2580-371 Alenquer","telefone":"263040352","email":"affidea.px@gmail.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 16H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em autom\u00f3vel","domicilios":"N\u00e3o","latitude":39.0519112,"longitude":-9.0077115,"id":530},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Estu\u00e1rio doTejo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Vila Franca de Xira (Labocentro)","morada":"Rua Jos\u00e9 Dias da Silva, 3 2600-170 Vila Franca de Xira","telefone":"210129276 961773477","email":"covid19@clarasaude.pt geral@labocentro.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 11H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.9545179,"longitude":-8.9897026,"id":531},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa eVale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Estu\u00e1rio do Tejo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Castanheira Ribatejo (LAC Dr. Silva Tavares)","morada":"Rua D. Ant\u00f3nio Ata\u00edde, 2A, R\/C (Lt-B) B,Lj- B) 2600-606 Castanheira Ribatejo","telefone":"241379232 263070072 ---","email":"covid19@stavaresgrup.comstavares@stavaresgrup. com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 07H30 \u00e0s 11H; S\u00e1bados: 08H30 \u00e0s 11H;Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.9987288,"longitude":-8.9721213,"id":532},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa eVale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Estu\u00e1rio do Tejo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Castanheira do Ribatejo (Germano de Sousa)","morada":"Rua Palha Blanco, 772600-669 Castanheira do Ribatejo","telefone":"263030978934005735","email":"kr.cmlgs@germanodesousa.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados:Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.9952483,"longitude":-8.97164,"id":533},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACESEstu\u00e1rio doTejo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Vialonga (Germano de Sousa)","morada":"Rua 28 de Setembro, 5 r\/c loja 2625-703 Vialonga","telefone":"216004436","email":"qp.cmlgs@germanodeso usa.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.8731286,"longitude":-9.0798982,"id":534},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACESEstu\u00e1rio do Tejo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Benavente (Germano de Sousa)","morada":"Avenida Dr. Manuel Lopes de Almeida, 39 2130-016 Benavente","telefone":"263517461","email":"benavente.cmlgs@gmail .com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 10H30 \u00e0s 12H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.9797609,"longitude":-8.8079414,"id":540},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACESEstu\u00e1rio do Tejo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Vialonga Drive-Through (Affidea)","morada":"Estrada do Olival de Fora, n.o 4 - Associa\u00e7\u00e3o Humanit\u00e1ria Bombeiros Volunt\u00e1rios de Vialonga 2625-679 Vialonga","telefone":"219524495","email":"hormofuncional@affidea. pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 09H \u00e0s 11H30 | 14H30 \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"Em viatura ou a p\u00e9","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.8742534,"longitude":-9.0786021,"id":541},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Oeste Sul","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Mafra (Germano de Sousa)","morada":"Largo Coronel Brito Gorj\u00e3o - ComplexoCultural Quinta da Raposa 2640-465 Mafra","telefone":"261819711 214045404","email":"covid19.mafra@german odesousa.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 18H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.9369645,"longitude":-9.3352548,"id":549},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Oeste Sul","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Mafra (Cintram\u00e9dica Ii)","morada":"Avenida 1o. de Maio, 12 2640-437 Mafra","telefone":"219100080","email":"analises@cintramedica. pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 16H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.9386338,"longitude":-9.332357,"id":550},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Oeste Sul","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Torres Vedras (Germano de Sousa)","morada":"Avenida General Humberto Delgado, 7-B, r\/c drt2560-272 Torres Vedras","telefone":"261025659 936856853","email":"kt.cmlgs@germanodeso usa.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":39.0880466,"longitude":-9.2549268,"id":551},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Oeste Sul","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Lourinh\u00e3 (Germano de Sousa)","morada":"Pra\u00e7a Jos\u00e9 M\u00e1ximo da Costa - Ao lado daCM Lourinh\u00e3 2534-500 Lourinh\u00e3","telefone":"800200150 ---","email":"covid19.lourinha@germa nodesousa.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":39.2430928,"longitude":-9.3125442,"id":552},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Oeste Sul","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Mafra (LAC Dr. Silva Tavares)","morada":"Rua Ferreira Castro,23, R\/C-Esq. 2640-482 Mafra","telefone":"241379232261814072 ---","email":"covid19@stavaresgrup.c om stavares@stavaresgrup. com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 07H30 \u00e0s 11H; S\u00e1bados: 08H30 \u00e0s 11H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.9400121,"longitude":-9.3335616,"id":553},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Oeste Sul","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Pavilh\u00e3o Municipal do Cadaval(Lumilabo)","morada":"Rua Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o, Pavilh\u00e3oMunicipal Jo\u00e3o Francisco Ribeiro Correia2550-132 Cadaval","telefone":"800200978217210480918613588","email":"marcacoes@lumilabo.pt mail@lumilabo.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 11H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Opcional","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"Em viatura ou a p\u00e9","domicilios":"Sim","latitude":39.2433571,"longitude":-9.1027435,"id":554},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Oeste Sul","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Torres Vedras (Labovedras)","morada":"Rua Santos Bernardes, no 6, Loja B 2560-362 Torres Vedras","telefone":"261322813 916176789","email":"labovedras.geral@labov edras.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":39.0876834,"longitude":-9.2569156,"id":555},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa eVale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Lisboa Ocidental e Oeiras","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Alg\u00e9s (Dr. Joaquim Chaves)","morada":"Pal\u00e1cio dos Anjos, Alameda Hermano Patrone 1495-064 Alg\u00e9s","telefone":"214540800","email":"---","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 18H; S\u00e1bados, domingos e feriados:Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.6997927,"longitude":-9.2309298,"id":556},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES LisboaOcidental eOeiras","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Carnaxide (Dr. Joaquim Chaves)","morada":"Rua Manuel Teixeira Gomes, 15 E - Loja A 2790-105 Carnaxide","telefone":"214124300","email":"geral@jcs.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 13H \u00e0s 18H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.7277606,"longitude":-9.2393658,"id":557},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES LisboaOcidental e Oeiras","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Pa\u00e7o de Arcos (Labocentro)","morada":"Rua Marqu\u00eas Fronteira, 4 - B 2770-123 Pa\u00e7o de Arcos","telefone":"210129276 961773477","email":"covid19@clarasaude.pt geral@labocentro.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 11H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.6937383,"longitude":-9.2974293,"id":558},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES LisboaOcidental e Oeiras","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Alg\u00e9s II (Dr. Joaquim Chaves)","morada":"Rua Dom Jo\u00e3o de Castro, Gaveto com aCal\u00e7ada do Rio, 2B, R\/C 1495-113 Alg\u00e9s","telefone":"214124300","email":"geral@jcs.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 13H \u00e0s 16H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.7054548,"longitude":-9.2285172,"id":564},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Lisboa Ocidental eOeiras","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Linda-a-Velha (Synlab)","morada":"Avenida Carolina Michaelis 24 B r\/c 2795-049 Linda-a-Velha","telefone":"214145621 ---","email":"posto.carolina- michaelis@synlab.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 13H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.7130856,"longitude":-9.2373147,"id":565},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES LisboaOcidental eOeiras","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Oeiras (Germano de Sousa)","morada":"Avenida dos Bombeiros Volunt\u00e1rios deAlg\u00e9s, 351495-025 Oeiras","telefone":"212490170 934843062","email":"vu.cmlgs@germanodeso usa.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.7060551,"longitude":-9.2264791,"id":566},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Lisboa Central","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Lisboa Rodrigues Sampaio (Synlabhealth Ii)","morada":"Rua Rodrigues Sampaio, 30 B r\/c 1169-067 Lisboa","telefone":"213587400","email":"posto.rodrigues- sampaio@synlab.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 10H \u00e0s 12H | 13H \u00e0s 17H30; S\u00e1bados: 10H30 \u00e0s 12H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.7216487,"longitude":-9.1452251,"id":567},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Lisboa Central","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Sacav\u00e9m (Medicina Laboratorial - Doutor Carlos da Silva Torres)","morada":"Rua da Cotovia, EXPO - Parque das Na\u00e7\u00f5es 1990-530 Sacav\u00e9m","telefone":"800910219","email":"marcacoes@unilabs.pt","horario_observacoes":"Todos os dias \u00fateis, fins de semana e feriados: 08H30 \u00e0s 19H","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.795835,"longitude":-9.09342,"id":568},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Lisboa Central","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Lisboa (Dr. Joaquim Chaves)","morada":"Rua Tom\u00e1s Ribeiro, 6 C 1050-229 Lisboa","telefone":"214124300","email":"---","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H | 13H \u00e0s 17H; S\u00e1bados: 08H \u00e0s 12H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.7313496,"longitude":-9.147959,"id":569},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Lisboa Central","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Lisboa - Parque das Na\u00e7\u00f5es (Synlabhealth Ii)","morada":"Galeria Comercial Esta\u00e7\u00e3o do Oriente lojano G 113 A 1990-233 Lisboa","telefone":"210496390","email":"posto.gare- oriente@synlab.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 10H30 \u00e0s 13H | 14H \u00e0s 17H; S\u00e1bados: 10H30 \u00e0s 13H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.767721,"longitude":-9.0969636,"id":570},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Lisboa Central","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Lisboa (Lumilabo)","morada":"Avenida Columbano Bordalo Pinheiro, 71A\/B1070-061 Lisboa","telefone":"217210480 800200978918613588","email":"marcacoes@lumilabo.pt mail@lumilabo.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 18H; S\u00e1bados: 08H \u00e0s 17H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"Em viatura ou a p\u00e9","domicilios":"Sim","latitude":38.7381672,"longitude":-9.1624679,"id":571},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Lisboa Central","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Lisboa - Olivais Norte (Affidea)","morada":"Rua Capit\u00e3o Tenente Oliveira e Carmo, Lote144 R\/C e CV - Olivais Norte 1800-050 Lisboa","telefone":"210079600 ---","email":"hormofuncional@affidea. pt","horario_observacoes":"2aF, 4aF e 6aF: 14H \u00e0s 16H; 3aF, 5aF, S\u00e1bados: Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.775155,"longitude":-9.11337,"id":572},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Lisboa Central","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Lisboa (Labocentro)","morada":"Pra\u00e7a do Norte, 8 - 1o 1800-281 Lisboa","telefone":"210129276 961773477","email":"covid19@clarasaude.pt geral@labocentro.pt","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 08H \u00e0s 11H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.7773122,"longitude":-9.1193729,"id":573},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Lisboa Central","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Lisboa - Anjos (LAC Dr. Silva Tavares)","morada":"Rua Palmira, 37 E 1170-287 Lisboa","telefone":"241379232217930681 ---","email":"covid19@stavaresgrup.com stavares@stavaresgrup.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 13H | 15H \u00e0s 17H30; S\u00e1bados: 08H30 \u00e0s 11H30; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.7255902,"longitude":-9.134066,"id":574},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Lisboa Central","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Amoreiras (Synlab)","morada":"Rua Silva Carvalho no 265, 265 C e 265 D -R\/C - direito - piso 1 1250-251 Lisboa","telefone":"213874337","email":"posto.silva- carvalho@synlab.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 11H \u00e0s 12H30 | 13H30 \u00e0s 16H30; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.7213674,"longitude":-9.161081,"id":575},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Lisboa Central","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Penha de Fran\u00e7a (Synlab)","morada":"Rua Angelina Vidal, no 86 B - r\/c 1170-020 Lisboa","telefone":"218143229","email":"posto.angelina- vidal@synlab.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 10H30 \u00e0s 12H30 | 13H30 \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.7232698,"longitude":-9.1315609,"id":576},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Lisboa Norte","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Lisboa Rego (Synlabhealth Ii)","morada":"Rua Cardeal Mercier, 4 B 1600-027 Lisboa","telefone":"217939053","email":"posto.rego@synlab.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 10H \u00e0s 13H | 14H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.7427154,"longitude":-9.1578266,"id":577},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Lisboa Norte","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Lisboa Quinta da Luz (Synlabhealth Ii)","morada":"Rua Adelaide Cabete, 10 e 10F 1500-024 Lisboa","telefone":"217963650","email":"posto.quintadaluz@synl ab.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 10H30 \u00e0s 13H | 14H \u00e0s 17H; S\u00e1bados: 10H30 \u00e0s 13H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.7579393,"longitude":-9.186747,"id":578},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Lisboa Norte","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Lisboa (Hospital Cruz Vermelha)","morada":"Rua Duarte Galv\u00e3o, 54 1549-008 Lisboa","telefone":"217714000","email":"callcenter@hcvp.com.pt","horario_observacoes":"De 3a a 5a feira: 09H \u00e0s 10H30 | 14H30 \u00e0s 16H; 6aF: 09H \u00e0s 10H30; 2aF, S\u00e1bados: Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"Em viatura ou a p\u00e9","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.7460948,"longitude":-9.1752049,"id":584},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Lisboa Norte","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Lisboa (Cintram\u00e9dica Ii)","morada":"Rua S\u00e3o Tom\u00e1s de Aquino, no 4, A 1600-203 Lisboa","telefone":"217223494","email":"analises@cintramedica. pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 16H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.7522753,"longitude":-9.1734293,"id":585},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa eVale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES LisboaNorte","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Lisboa Estrada de Benfica (Synlabhealth Ii)","morada":"Estrada de Benfica, 311 A, Loja B1500-074 Lisboa","telefone":"---912059578","email":"posto.benfica@synlab.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 13H | 14H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos eferiados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.743744,"longitude":-9.1767367,"id":586},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Lisboa Norte","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Benfica (Dr. Joaquim Chaves)","morada":"Rua Paz dos Reis, 4 1500-486 Lisboa","telefone":"214124300","email":"geral@jcs.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 13H \u00e0s 16H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.7527753,"longitude":-9.206196,"id":587},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Lisboa Norte","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Benfica II (Dr. Joaquim Chaves)","morada":"Alameda Padre \u00c1lvaro Proen\u00e7a, 10 Loja D 1500-475 Lisboa","telefone":"214124300","email":"geral@jcs.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 13H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.7484873,"longitude":-9.2015186,"id":588},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Lisboa Norte","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Carnide (Synlab)","morada":"Avenida Na\u00e7\u00f5es Unidas, no 31 G, r\/c loja 1 1600-531 Lisboa","telefone":"217122680","email":"posto.nacoes- unidas@synlab.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 11H \u00e0s 12H30 | 13H30 \u00e0s 16H30; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.7640504,"longitude":-9.1759843,"id":589},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Lisboa Norte","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Telheiras (Synlab)","morada":"Rua Prof. Francisco Gentil, no 23 A 1600-622 Lisboa","telefone":"217541140","email":"posto.francisco- gentil@synlab.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 07H30 \u00e0s 12H30 | 13H30 \u00e0s 16H30; S\u00e1bados: 10H30 \u00e0s 13H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.7604317,"longitude":-9.1677321,"id":590},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Lisboa Norte","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 - Cruz Vermelha Portuguesa","morada":"Lar Militar da CVP - Av. Rainha d. Am\u00e9lia, 51 1600-676 Lisboa","telefone":"304502525","email":"testescovid19@cruzver melha.org.pt","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 09H \u00e0s 18H; Domingos e Feriados: Encerrado Este posto presta servi\u00e7o aos utentes inscritos em qualquer ACeS da ARS Lisboa e Vale do Tejo.","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"Em viatura ou a p\u00e9","domicilios":"Sim","latitude":38.7667651,"longitude":-9.1640938,"id":591},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Loures \/ Odivelas","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Odivelas (Synlabhealth Ii)","morada":"Rua dos Bombeiros Volunt\u00e1rios, 28 B 2675-304 Odivelas","telefone":"219333146","email":"posto.bv- odivelas@synlab.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 13H | 14H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.7876373,"longitude":-9.1777312,"id":592},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Loures \/ Odivelas","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Santo Ant\u00f3nio dos Cavaleiros(Lumilabo)","morada":"Pra\u00e7a D. Miguel I, No2 Loja 2670-105 Santo Ant\u00f3nio dos Cavaleiros","telefone":"217210480 800200978918613588","email":"mail@lumilabo.pt marcacoes@lumilabo.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 11H30 \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.8131505,"longitude":-9.1564446,"id":593},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Loures \/ Odivelas","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Bucelas (Lumilabo)","morada":"Rua Augusto Freire n.o 6 2670-644 Bucelas","telefone":"217210480800200978918613588","email":"marcacoes@lumilabo.pt mail@lumilabo.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 11H30 \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.9006802,"longitude":-9.1180106,"id":594},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Loures \/ Odivelas","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Ramada (LAC Dr. Silva Tavares)","morada":"Rua Vasco Santana , 14A 2620-362 Ramada","telefone":"241379232219313558---","email":"covid19@stavaresgrup.c om stavares@stavaresgrup. com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 11H30; S\u00e1bados: 08H \u00e0s 11H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.8023706,"longitude":-9.1912068,"id":595},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Loures \/ Odivelas","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Loures (Dr. Joaquim Chaves)","morada":"Rua da Rep\u00fablica, 77 A\/B 2670-471 Loures","telefone":"214124300","email":"geral@jcs.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 13H \u00e0s 15H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.8316326,"longitude":-9.1698162,"id":596},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Loures \/ Odivelas","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Sacav\u00e9m (Dr. Joaquim Chaves)","morada":"Rua \u00c1lvaro Pedro Gomes, Bloco 2 15 C 2685-142 Sacav\u00e9m","telefone":"214124300","email":"geral@jcs.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 13H \u00e0s 16H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.7947473,"longitude":-9.1021981,"id":597},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Loures \/ Odivelas","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Odivelas (Germano de Sousa)","morada":"Avenida Dom Dinis, 47-A 2675-333 Odivelas","telefone":"210130727","email":"gz.cmlgs@germanodeso usa.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.7873366,"longitude":-9.1794424,"id":598},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Loures \/ Odivelas","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Camarate (Germano de Sousa)","morada":"Rua Avelino Salgado de Oliveira,10-A 2680-104 Camarate","telefone":"212445422","email":"ct.cmlgs@germanodeso usa.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 13H \u00e0s 16H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.8012943,"longitude":-9.1310115,"id":599},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Loures \/ Odivelas","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Pontinha (Synlab)","morada":"Av. 25 de Abril, no 27 C 1675-185 Pontinha","telefone":"214788660","email":"posto.pontinha@synlab. pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 10H30 \u00e0s 13H | 14H \u00e0s 18H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.7634807,"longitude":-9.2001253,"id":600},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Sintra","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Sintra (Dr. Joaquim Chaves)","morada":"Travessa da Portela, no1, Portela de Sintra 2710-437 Sintra","telefone":"214124300","email":"---","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 18H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.8019181,"longitude":-9.3791322,"id":606},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Sintra","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Sintra (Cintram\u00e9dica Ii)","morada":"Travessa da Portela, Edif\u00edcio Cintram\u00e9dica 2710-437 Sintra","telefone":"219100080","email":"analises@cintramedica. pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 16H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"Em viatura ou a p\u00e9","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.8019181,"longitude":-9.3791322,"id":607},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Sintra","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Cac\u00e9m (Dr. Joaquim Chaves)","morada":"Avenida dos Bons Amigos, 2 2735-074 Cac\u00e9m","telefone":"214124300","email":"geral@jcs.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 13H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Inexistente","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.7684853,"longitude":-9.2979913,"id":608},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Sintra","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Mem Martins (Germano de Sousa)","morada":"Estrada de Mem Martins, 295 2725-392 Mem Martins","telefone":"212453929","email":"mo.cmlgs@germanodes ousa.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 13H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.797192,"longitude":-9.3418525,"id":609},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Sintra","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Casal de Cambra (Germano deSousa)","morada":"Rua In\u00eas de Castro, 17, r\/c 2605-788 Casal de Cambra","telefone":"219813145","email":"lc.cmlgs@germanodeso usa.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.7998073,"longitude":-9.2279872,"id":610},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Sintra","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Terrugem (Cintram\u00e9dica)","morada":"Avenida 29 de Agosto, 247 2705-907 Terrugem","telefone":"219617584","email":"postoterrugem@cintram edica.pt analises@cintramedica. pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 12H30 \u00e0s 15H30; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Inexistente","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.8493545,"longitude":-9.3796468,"id":611},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Sintra","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Cac\u00e9m (Cintram\u00e9dica)","morada":"Rua Bartolomeu Dias, no10 - lojas B, C,D 2735-068 Cac\u00e9m","telefone":"219100080","email":"postobdcacem@cintram edica.pt analises@cintramedica. pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 12H30 \u00e0s 15H30; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Inexistente","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.7690028,"longitude":-9.2982448,"id":612},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES M\u00e9dio Tejo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Torres Novas (Synlabhealth TorresNovas)","morada":"Avenida Dr. S\u00e1 Carneiro, lote 4, loja 4 2350-536 Torres Novas","telefone":"919585932","email":"laboratorio.torres- novas@synlab.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H | 14H \u00e0s 18H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":39.4733047,"longitude":-8.5428659,"id":613},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES M\u00e9dio Tejo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Tomar (Fernanda Galo)","morada":"Rua S\u00e3o Jo\u00e3o, no 131, r\/c 2300-568 Tomar","telefone":"249311013 913404937","email":"covid19@fernandagalo.c om","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 09H \u00e0s 12H | 14H \u00e0s 18H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":39.6053819,"longitude":-8.4043125,"id":614},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES M\u00e9dio Tejo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Sardoal (Fernanda Galo)","morada":"Rua da Fonte da Estrada no 7 - ParqueDesportivo da C\u00e2mara Municipal do Sardoal 2230-106 Sardoal","telefone":"968895013","email":"covid19@fernandagalo.c om","horario_observacoes":"De 3a a 6a feira: 14H \u00e0s 17H; 2aF, S\u00e1bados: Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Opcional","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":39.5346142,"longitude":-8.1613062,"id":615},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES M\u00e9dio Tejo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Our\u00e9m (Fernanda Galo)","morada":"Rua Dr. Ant\u00f3nio Justiniano da Luz Preto no 161, Loja B,2490-579 Our\u00e9m","telefone":"--- 968895013","email":"covid19@fernandagalo.c om","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 12H \u00e0s 13H | 14H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":39.6581901,"longitude":-8.5834717,"id":616},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES M\u00e9dio Tejo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Atalaia (LAC Dr. Silva Tavares)","morada":"Rua Patriarca D. Jos\u00e9, 79 r\/c Dto. 2260-039 Atalaia VNB","telefone":"241379232 249710119 ---","email":"covid19@stavaresgrup.c om stavares@stavaresgrup. com","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 08H \u00e0s 11H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":39.4796675,"longitude":-8.4537079,"id":617},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES M\u00e9dio Tejo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Alferrarede (LAC Dr. Silva Tavares)","morada":"Rua Comercio,58A 2200-050 Alferrarede","telefone":"241379232241379234 ---","email":"covid19@stavaresgrup.c om stavares@stavaresgrup. com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 07H30 \u00e0s 19H; S\u00e1bados: 07H30 \u00e0s 13H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":39.4723776,"longitude":-8.18886,"id":618},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES M\u00e9dio Tejo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Abrantes (LAC Dr. Silva Tavares)","morada":"Rua Na. Sr.a Concei\u00e7\u00e3o 12A 2200-392 Abrantes","telefone":"241379232 241377007 ---","email":"covid19@stavaresgrup.c om stavares@stavaresgrup. com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H | 14H \u00e0s 17H; S\u00e1bados: 08H \u00e0s 12H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":39.4592968,"longitude":-8.1987165,"id":619},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES M\u00e9dio Tejo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Bemposta (LAC Dr. Silva Tavares)","morada":"Bairro Novo, 1 2205-175 Bemposta ABT","telefone":"241379232 241738010---","email":"covid19@stavaresgrup.c om stavares@stavaresgrup. com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 10H30; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":39.3552448,"longitude":-8.1429221,"id":625},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES M\u00e9dio Tejo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Ma\u00e7\u00e3o (LAC Dr. Silva Tavares)","morada":"Av. Eng.o Amaro da Costa, 8 6120-746 Ma\u00e7\u00e3o","telefone":"241379232 241571292 ---","email":"covid19@stavaresgrup.c om stavares@stavaresgrup.com","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 08H30 \u00e0s 11H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":39.5574493,"longitude":-8.0005406,"id":626},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES M\u00e9dio Tejo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Pego (LAC Dr. Silva Tavares)","morada":"Largo do Cruzeiro,35B R\/C 2205-331 Pego","telefone":"241379232241833884---","email":"covid19@stavaresgrup.c om stavares@stavaresgrup. com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 11H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":39.4620732,"longitude":-8.1515946,"id":627},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES M\u00e9dio Tejo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Rossio Sul Tejo (LAC Dr. SilvaTavares)","morada":"Av. Dr. Ant.o Augusto Silva Martins,39 2205-001 Rossio Sul Tejo ABT","telefone":"241379232 241331363---","email":"covid19@stavaresgrup.com stavares@stavaresgrup.com","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 08H \u00e0s 11H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":39.4463364,"longitude":-8.1940001,"id":628},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES M\u00e9dio Tejo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Sardoal (LAC Dr. Silva Tavares)","morada":"Rua Bivar Salgado, n.o 66, 1o Dto. 2230-123 Sardoal","telefone":"241379232241855433 ---","email":"covid19@stavaresgrup.c om stavares@stavaresgrup. com","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 08H30 \u00e0s 11H30; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":39.5356098,"longitude":-8.160193,"id":629},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES M\u00e9dio Tejo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Tramagal (LAC Dr. Silva Tavares)","morada":"Estrada Nacional 118, n.o 962 r\/c Dto. 2205-645 Tramagal","telefone":"241379232 241890003 ---","email":"covid19@stavaresgrup.c om stavares@stavaresgrup. com","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 08H30 \u00e0s 11H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":39.4482671,"longitude":-8.2511993,"id":630},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES M\u00e9dio Tejo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Entroncamento (Fernanda Galo)","morada":"Rua D. Jo\u00e3o De Castro, 38 2330-138 Entroncamento","telefone":"249311013 913404937","email":"covid19@fernandagalo.c om","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 11H \u00e0s 13H | 14H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":39.4619616,"longitude":-8.4686991,"id":631},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES M\u00e9dio Tejo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Alcanena (Germano de Sousa)","morada":"Rua 25 de Abril, 429, r\/c 2380-042 Alcanena","telefone":"249410755 936856854","email":"ku.cmlgs@germanodeso usa.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":39.4613925,"longitude":-8.6320713,"id":632},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES M\u00e9dio Tejo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 F\u00e1tima (Synlab)","morada":"Avenida D. Jos\u00e9 Alves Correia da Silva, 286 2495-402 F\u00e1tima","telefone":"249533719 244815444","email":"laboratorio.leiria@synlab .pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 11H \u00e0s 12H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":39.6323265,"longitude":-8.6807189,"id":633},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Lez\u00edria","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Santar\u00e9m (Dr. Joaquim Chaves)","morada":"Avenida dos Combatentes da GrandeGuerra, 20 A 2005-258 Santar\u00e9m","telefone":"214124300","email":"---","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 13H \u00e0s 16H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":39.2331331,"longitude":-8.6896598,"id":634},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Lez\u00edria","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Santar\u00e9m (Germano de Sousa)","morada":"Pavilh\u00e3o do Futuro \u2013 Casa do Campino, 2000-014 Santar\u00e9m","telefone":"800200371","email":"covid19.santarem@ger manodesousa.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 09H \u00e0s 12H30 | 14H \u00e0s 17H30; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":39.2297021,"longitude":-8.691067,"id":635},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa eVale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Lez\u00edria","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Almeirim (Synlabhealth Torres Novas)","morada":"Rua General Humberto Delgado, 42080-141 Almeirim","telefone":"243592604","email":"laboratorio.torres-novas@synlab.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 11H \u00e0s 16H30; S\u00e1bados, domingos e feriados:Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":39.2092532,"longitude":-8.6228368,"id":636},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Lez\u00edria","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Rio Maior (Germano de Sousa)","morada":"Rua Fernando Casimiro Pereira da Silva, 3A 2040-227 Rio Maior","telefone":"243993195 967653870","email":"---","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 18H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":39.3409669,"longitude":-8.9330651,"id":637},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Lez\u00edria","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Santar\u00e9m (Fernanda Galo)","morada":"Rua Pedro de Santar\u00e9m no 134 2000-223 Santar\u00e9m","telefone":"--- 966675576","email":"covid19@fernandagalo.c om","horario_observacoes":"2aF, 4aF e 6aF: 14H \u00e0s 17H; 3aF, 5aF, S\u00e1bados: Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":39.2303143,"longitude":-8.686799,"id":638},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Lez\u00edria","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Almeirim (LAC Dr. Silva Tavares)","morada":"Rua Moinho de Vento, BL-A R\/C 2080-108 Almeirim","telefone":"241379232 243570660---","email":"covid19@stavaresgrup.c om stavares@stavaresgrup. com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H30 | 14H \u00e0s 20H; S\u00e1bados: 08H \u00e0s 11H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":39.2047563,"longitude":-8.6172036,"id":644},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Lez\u00edria","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Santar\u00e9m (LAC Dr. Silva Tavares)","morada":"Av. Bernardo Santareno,31C, r\/c Dto 2005-177 Santar\u00e9m","telefone":"241379232 243329024 ---","email":"covid19@stavaresgrup.c om stavares@stavaresgrup.com","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 07H30 \u00e0s 12H; S\u00e1bados: 08H30 \u00e0s 11H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":39.2413035,"longitude":-8.6928776,"id":645},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Almada \/ Seixal","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Almada (Germano de Sousa)","morada":"Rua dos 3 Vales - Escola B\u00e1sica Rog\u00e9rioRibeiro 2800-216 Almada","telefone":"932007691","email":"covid19.almada@germa nodesousa.com","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 14H \u00e0s 18H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.6713519,"longitude":-9.1791542,"id":646},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa eVale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Almada\/ Seixal","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Seixal (Germano de Sousa)","morada":"Rua Quinta Nossa Senhora Monte Si\u00e3o,n.o1, Torre da Marinha 2840-614 Seixal","telefone":"931393886","email":"---","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 18H; S\u00e1bados, domingos e feriados:Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.6161351,"longitude":-9.0977485,"id":647},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Almada \/ Seixal","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Fern\u00e3o Ferro (Labocentro)","morada":"Rua da Igreja, Lote 893 R\/C A 2865-067 Fern\u00e3o Ferro","telefone":"210129276 961773477","email":"covid19@clarasaude.pt geral@labocentro.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 07H30 \u00e0s 11H30; S\u00e1bados: 08H \u00e0s 11H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.5636541,"longitude":-9.0910218,"id":648},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Almada \/ Seixal","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Almada (Labocentro)","morada":"Rua Cabo da Boa Esperan\u00e7a, 17 A 2805-109 Almada","telefone":"210129276 961773477","email":"covid19@clarasaude.pt geral@labocentro.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 07H \u00e0s 11H; S\u00e1bados: 08H \u00e0s 11H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.6704914,"longitude":-9.1615737,"id":649},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Almada \/ Seixal","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Corroios (Dr. Joaquim Chaves)","morada":"Pra\u00e7a Latino Coelho, 4 A 2855-501 Corroios","telefone":"214124300","email":"geral@jcs.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 12H30 \u00e0s 16H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.6332449,"longitude":-9.1541938,"id":650},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Arr\u00e1bida","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Set\u00fabal (Germano de Sousa)","morada":"Av. das Descobertas - Centro de Sa\u00fade de S. Sebasti\u00e3o2910-711 Set\u00fabal","telefone":"966501091 966512191","email":"---","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 09H \u00e0s 13H | 14H \u00e0s 18H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.5326788,"longitude":-8.8641176,"id":651},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Arr\u00e1bida","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Set\u00fabal (Synlabhealth Ii)","morada":"Rua Dam\u00e3o, 9 2900-340 Set\u00fabal","telefone":"265230139 913749425","email":"posto.rua- damao@synlab.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 11H \u00e0s 12H | 13H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.5310198,"longitude":-8.8875742,"id":652},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Arr\u00e1bida","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Pinhal Novo 1 (Labocentro)","morada":"Rua Gago Coutinho e Sacadura Cabral,136-138 2955-190 Pinhal Novo","telefone":"210129276 961773477","email":"covid19@clarasaude.pt geral@labocentro.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 07H \u00e0s 18H; S\u00e1bados: 08H \u00e0s 12H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.6258172,"longitude":-8.9172158,"id":653},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Arr\u00e1bida","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Pinhal Novo 2 (Labocentro)","morada":"Rua Ferreira de Castro, Lote 12E 2955-185 Pinhal Novo","telefone":"210129276 961773477","email":"covid19@clarasaude.pt geral@labocentro.pt","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 08H \u00e0s 11H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.6361442,"longitude":-8.9125571,"id":654},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Arr\u00e1bida","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Quinta do Conde (Labocentro)","morada":"Pcta. da Juventude, Lote 14 R\/C 2975-339 Quinta do Conde","telefone":"210129276 961773477","email":"covid19@clarasaude.pt geral@labocentro.pt","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 08H \u00e0s 11H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.5710935,"longitude":-9.0371143,"id":655},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Arr\u00e1bida","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Set\u00fabal (Labocentro)","morada":"Av. D. Jo\u00e3o II, 2-B 2910-548 Set\u00fabal","telefone":"210129276 961773477","email":"covid19@clarasaude.pt geral@labocentro.pt","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 08H \u00e0s 11H; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.5302281,"longitude":-8.8760542,"id":656},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Arr\u00e1bida","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Set\u00fabal - Alexandre Herculano (Synlabhealth Ii)","morada":"Avenida Alexandre Herculano, 14 B, r\/c 2900-205 Set\u00fabal","telefone":"265230139 913749425","email":"posto.alexandre- herculano@synlab.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.5262259,"longitude":-8.8906192,"id":657},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Arr\u00e1bida","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Set\u00fabal Viso (Affidea)","morada":"Rua Batalha do Viso, n111 A 2900-270 Set\u00fabal","telefone":"265417949 ---","email":"hormofuncional@affidea. pt","horario_observacoes":"3aF e 5aF: 14H \u00e0s 16H; 2aF, 4aF, 6aF, S\u00e1bados: Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.5250909,"longitude":-8.9058983,"id":658},{"ars_de_abrangencia":"ARS Lisboa e Vale do Tejo","aces_de_abrangencia":"ACES Arr\u00e1bida","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Set\u00fabal (Dr. Joaquim Chaves)","morada":"Avenida General Daniel de Sousa, 42- 44 2900-343 Set\u00fabal","telefone":"214124300","email":"geral@jcs.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 13H \u00e0s 15H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.5273861,"longitude":-8.8984539,"id":659},{"ars_de_abrangencia":"ARS Alentejo","aces_de_abrangencia":"ACES Baixo","posto_de_colheita":"19 Ferreira do Alentejo (Synlabhealth","morada":"Avenida General Humberto Delgado, 51","telefone":"284739418","email":"posto.ferreira-","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 18H; S\u00e1bados, domingos e feriados:","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":41.1457421,"longitude":-8.5320037,"id":666},{"ars_de_abrangencia":"ARS Alentejo","aces_de_abrangencia":"Alentejo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Pavilh\u00e3o da Junta de Freguesia de Sines","telefone":"269630370","email":"covidclidis@grupohpa.co","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 16H; S\u00e1bados, domingos e feriados:","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"Em viatura","domicilios":"N\u00e3o","latitude":37.9584191,"longitude":-8.8540788,"id":669},{"ars_de_abrangencia":"ARS Alentejo","aces_de_abrangencia":"Alentejo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Largo 25 de Abril, no 2 A","telefone":"265613056","email":"covid19.alcacerdosal@g","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados:","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":37.0878095,"longitude":-8.2491616,"id":673},{"ars_de_abrangencia":"ARS Alentejo","aces_de_abrangencia":"Alentejo","posto_de_colheita":"19 \u00c9vora (Germano de Sousa)","morada":"14, Loja 19","telefone":"930558390","email":"a.com","horario_observacoes":"Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":null,"longitude":null,"id":677},{"ars_de_abrangencia":"ARS Alentejo","aces_de_abrangencia":"Alentejo","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Praceta Horta do Bispo, 30 r\/c","telefone":"266759590","email":"laboratorio.evora@synla","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 13H \u00e0s 17H; S\u00e1bados, domingos e feriados:","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.5629195,"longitude":-7.9123116,"id":683},{"ars_de_abrangencia":"ARS Alentejo","aces_de_abrangencia":"Alentejo","posto_de_colheita":"19 Estremoz (Labocentro)","morada":"7100-560 Estremoz","telefone":"210129276","email":"covid19@clarasaude.pt","horario_observacoes":"Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":38.8414833,"longitude":-7.5842731,"id":687},{"ars_de_abrangencia":"ARS Alentejo","aces_de_abrangencia":"Alentejo","posto_de_colheita":"19 Montemor-o-Novo (Germano de","morada":"Rua de Aviz, 62","telefone":"918163459","email":"evora@germanodesous","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 18H; S\u00e1bados, domingos e feriados:","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":41.1478802,"longitude":-8.6131066,"id":690},{"ars_de_abrangencia":"ARS Alentejo","aces_de_abrangencia":"ACES S\u00e3o","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-","morada":"Rua 1o de Maio 95","telefone":"969023471","email":"---","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 09H \u00e0s 13H30; S\u00e1bados, domingos e feriados:","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.7027436,"longitude":-9.1800281,"id":692},{"ars_de_abrangencia":"ARS Alentejo","aces_de_abrangencia":"Mamede","posto_de_colheita":"19 Elvas (ULS Norte Alentejano)","morada":"Rond\u00e3o de Almeida - Elvas","telefone":"969023471","email":"---","horario_observacoes":"Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"autom\u00f3vel","domicilios":"N\u00e3o","latitude":38.8747836,"longitude":-7.1834953,"id":695},{"ars_de_abrangencia":"ARS Alentejo","aces_de_abrangencia":"ACES S\u00e3o","posto_de_colheita":"19 Ponte de Sor (ULS Norte","morada":"Est\u00e1dio Municipal de Ponte de Sor","telefone":"969023471","email":"---","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 09H \u00e0s 13H30; S\u00e1bados, domingos e feriados:","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em","domicilios":"N\u00e3o","latitude":39.2532654,"longitude":-8.0138644,"id":698},{"ars_de_abrangencia":"ARS Alentejo","aces_de_abrangencia":"Mamede","posto_de_colheita":"19 Ponte de Sor (Synlabhealth","morada":"7400-242 Ponte de Sor","telefone":"242201521","email":"sor@synlab.pt","horario_observacoes":"Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"N\u00e3o","latitude":39.2482002,"longitude":-8.0076727,"id":702},{"ars_de_abrangencia":"ARS Algarve","aces_de_abrangencia":"ACES Algarve Central","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Olh\u00e3o (Synlabhealth Algarve)","morada":"Rua 18 de Junho, 93 r\/c 8700-421 Olh\u00e3o","telefone":"289714345","email":"---","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 14H \u00e0s 18H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":37.0286973,"longitude":-7.8419502,"id":704},{"ars_de_abrangencia":"ARS Algarve","aces_de_abrangencia":"ACES Algarve Central","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Faro (Dr. Joaquim Chaves)","morada":"Rua do Lethes, 51 r\/c 8000-387 Faro","telefone":"214124300","email":"---","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":37.0177498,"longitude":-7.9326786,"id":705},{"ars_de_abrangencia":"ARS Algarve","aces_de_abrangencia":"ACES Algarve Central","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Faro (Synlabhealth Algarve)","morada":"Rua Dom Jer\u00f3nimo Os\u00f3rio 1, 1.o 8000-307 Faro","telefone":"289805769","email":"---","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H | 14H \u00e0s 18H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":37.0221663,"longitude":-7.9270542,"id":706},{"ars_de_abrangencia":"ARS Algarve","aces_de_abrangencia":"ACES Algarve Central","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Loul\u00e9 (Aqualab)","morada":"Rua Voz de Loul\u00e9, Lote 11, r\/c Dto. -Urbaniza\u00e7\u00e3o Moura Encantada 8100-522 Loul\u00e9","telefone":"289580890","email":"secretariado@aqualab.p t","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 08H30 \u00e0s 12H30; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":37.1400405,"longitude":-8.0167404,"id":712},{"ars_de_abrangencia":"ARS Algarve","aces_de_abrangencia":"ACES Algarve Central","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Quarteira (Synlabhealth Algarve)","morada":"Rua Bartolomeu Dias, Edif\u00edcio Gaveto, Loja A8125-178 Quarteira","telefone":"289248072","email":"---","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 11H30 \u00e0s 15H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":37.0692874,"longitude":-8.1067862,"id":713},{"ars_de_abrangencia":"ARS Algarve","aces_de_abrangencia":"ACES Algarve Central","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Albufeira (Aqualab)","morada":"Rua do Est\u00e1dio, Lote E-4 - Quinta daBellavista8200-127 Albufeira","telefone":"289580890","email":"secretariado@aqualab.p t","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 18H; S\u00e1bados: 08H30 \u00e0s 12H30; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":37.095884,"longitude":-8.2392969,"id":714},{"ars_de_abrangencia":"ARS Algarve","aces_de_abrangencia":"ACES Algarve Central","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid-19 Loul\u00e9 (Laborat\u00f3rio Regional deSa\u00fade P\u00fablica Dra. Laura Ayres)","morada":"Parque das Cidades, Loul\u00e9 (junto aoEst\u00e1dio Algarve)8135-014 Loul\u00e9","telefone":"289830300","email":"colheitas.estadio@abcm edicalg.pt","horario_observacoes":"Todos os dias \u00fateis, fins de semana e feriados: 09H \u00e0s 21H S\u00f3 aceita utentes referenciados pelo servi\u00e7o de urg\u00eancia dedicado \u00e0 covid-19 do Hospital de Faro e do Hospital de Portim\u00e3o","marcacao_previa":"N\u00e3o aplic\u00e1vel","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"S\u00f3 em autom\u00f3vel","domicilios":"N\u00e3o","latitude":37.0801732,"longitude":-7.9849594,"id":715},{"ars_de_abrangencia":"ARS Algarve","aces_de_abrangencia":"ACES Algarve Sotavento","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Vila Real de Santo Ant\u00f3nio (Dr. Joaquim Chaves)","morada":"Rua Francisco S\u00e1 Carneiro, 29 B - Piscinas Municipais de Vila Real de Santo Ant\u00f3nio 8900-307 Vila Real de Santo Ant\u00f3nio","telefone":"214124300","email":"---","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":37.1901943,"longitude":-7.4204858,"id":716},{"ars_de_abrangencia":"ARS Algarve","aces_de_abrangencia":"ACES Algarve Sotavento","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Tavira (Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises Cl\u00ednicas Dra. M. Margarida Baptista R. Santos)","morada":"Largo das Sete Ruas, 1 A 8800-604 Tavira","telefone":"214124300","email":"---","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H \u00e0s 12H; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":37.1234609,"longitude":-7.6468052,"id":717},{"ars_de_abrangencia":"ARS Algarve","aces_de_abrangencia":"ACES Algarve Barlavento","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Silves (Aqualab)","morada":"FISSUL, Pavilh\u00e3o de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5esde Silves, Parque Ribeirinho de Silves8300-000 Silves","telefone":"289580890","email":"secretariado@aqualab.p t","horario_observacoes":"De 2a feira a s\u00e1bado: 08H30 \u00e0s 12H30; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":37.1865254,"longitude":-8.4460603,"id":718},{"ars_de_abrangencia":"ARS Algarve","aces_de_abrangencia":"ACES Algarve Barlavento","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Lagoa (Aqualab)","morada":"Rua Miguel Bombarda, no 6 8400-348 Lagoa","telefone":"289580890","email":"secretariado@aqualab.p t","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H30 \u00e0s 12H30; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":37.1352693,"longitude":-8.4557799,"id":719},{"ars_de_abrangencia":"ARS Algarve","aces_de_abrangencia":"ACES Algarve Barlavento","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Portim\u00e3o (Jo\u00e3o Josino da Costa)","morada":"Avenida S\u00e3o Jo\u00e3o de Deus, Loja n.o 3 r\/c - Edif\u00edcio Desafio8500-000 Portim\u00e3o","telefone":"282424250","email":"geral.jjc@aqualab.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H30 \u00e0s 12H30 | 14H30 \u00e0s 17H30; S\u00e1bados: 08H30 \u00e0s 12H30; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":37.1392795,"longitude":-8.5421198,"id":720},{"ars_de_abrangencia":"ARS Algarve","aces_de_abrangencia":"ACES Algarve Barlavento","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Portim\u00e3o (Aqualab)","morada":"Portim\u00e3o Arena - Parque de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es de Portim\u00e3o, Rotunda Moinhos de Mar\u00e9 8500-454 Portim\u00e3o","telefone":"282424250","email":"geral.jjc@aqualab.pt","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H30 \u00e0s 12H30 | 14H30 \u00e0s 17H30; S\u00e1bados, domingos e feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":37.1457203,"longitude":-8.5341809,"id":721},{"ars_de_abrangencia":"ARS Algarve","aces_de_abrangencia":"ACES Algarve Barlavento","posto_de_colheita":"Posto de Colheita Laboratorial Covid- 19 Lagos (Aqualab)","morada":"Parque de Estacionamento da Marina deLagos 8600-315 Lagos","telefone":"289580890","email":"secretariado@aqualab.p t","horario_observacoes":"De 2a a 6a feira: 08H30 \u00e0s 17H30; S\u00e1bados: 08H30 \u00e0s 12H30; Domingos e Feriados: Encerrado","marcacao_previa":"Obrigat\u00f3ria","recolha_presencial":"Sim","drive_through":"N\u00e3o tem","domicilios":"Sim","latitude":37.1107649,"longitude":-8.6718279,"id":722}]